{
  "CodigoOperacion": "EDES",
  "IdOperacion": 406,
  "Operacion": "Estimacion del numero de defunciones semanales (EDeS)",
  "CodigoIOE": "30324",
  "Url": "https://www.ine.es/dyngs/INEbase/es/operacion.htm?c=Estadistica_C\u0026cid=1254736177074\u0026idp=1254735573002",
  "Tablas": [
    {
      "IdTabla": 35168,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales y acumuladas.Total nacional, comunidades aut\u00F3nomas y provincias",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA-PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "2016",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 35169,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales diferencia absoluta del acumulado por sexo y edad.Total nacional y comunidades aut\u00F3nomas,",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "2020",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 35176,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales, acumuladas y variaci\u00F3n interanual del acumulado. Total nacional y provincias. 1975-2025",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "1975",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 35177,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales, acumuladas y variaci\u00F3n interanual del acumulado. Total nacional y CCAA. 1975-2025",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "1975",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 35178,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales acumuladas y variaci\u00F3n interanual del acumulado. Islas. 1975-2025",
      "CodigoTabla": "PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "1975",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 35179,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales, acumuladas y diferencia absoluta del acumulado por sexo y edad. Total nacional y comunidades aut\u00F3nomas. 1975-2025",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "1975",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 36166,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales, acumuladas y diferencia absoluta del acumulado por sexo y edad. Total nacional y provincias. 1975-2025",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "1975",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 46318,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones semanales y acumuladas.Total nacional, comunidades aut\u00F3nomas y provincias",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA-PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones semanales",
      "AnyoInicial": "2020",
      "PeriodoInicial": "Semana 1",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 62277,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones mensuales, acumuladas y variaci\u00F3n interanual del acumulado. Total nacional y CCAA. 2009-2024",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones mensuales",
      "AnyoInicial": "2009",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 62278,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones mensuales, acumuladas y variaci\u00F3n interanual del acumulado. Total nacional y provincias. 2009-2024",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones mensuales",
      "AnyoInicial": "2009",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 62279,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones mensuales acumuladas y variaci\u00F3n interanual del acumulado. Islas. 2009-2024",
      "CodigoTabla": "PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones mensuales",
      "AnyoInicial": "2009",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 62280,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones mensuales, acumuladas y diferencia absoluta del acumulado por sexo y edad. Total nacional y comunidades aut\u00F3nomas. 2009-2024",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones mensuales",
      "AnyoInicial": "2009",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 62281,
      "CodigoOperacion": "EDES",
      "Tabla": "Defunciones mensuales, acumuladas y diferencia absoluta del acumulado por sexo y edad. Total nacional y provincias. 2009-2024",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estimaci\u00F3n del n\u00FAmero de defunciones mensuales",
      "AnyoInicial": "2009",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-17T07:00:00"
    }
  ]
}