{
  "CodigoOperacion": "IPC",
  "IdOperacion": 25,
  "Operacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo (IPC)",
  "CodigoIOE": "30138",
  "Url": "https://ine.es/dyngs/INEbase/operacion.htm?c=Estadistica_C\u0026cid=1254736176802\u0026idp=1254735976607",
  "Tablas": [
    {
      "IdTabla": 24077,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndice general nacional. Series desde enero de 1961",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1961",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 24078,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndice general por comunidades aut\u00F3nomas. Series desde enero de 1978.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1978",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 24079,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndice Nacional de la Vivienda en Alquiler. Series desde enero de 1961",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1961",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 24080,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndice nacionales de grupos ECOICOP. Series desde enero de 1993",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1993",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 24081,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndice general por provincias. Series desde enero de 1993",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1993",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25331,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA-PROV_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2024-01-12T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25333,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2020",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 35083,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales: Componentes para el an\u00E1lisis de la COVID-19",
      "CodigoTabla": "2016_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2022-01-14T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50902,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50903,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50904,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de clases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50905,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de subclases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50906,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de r\u00FAbricas",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50907,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de grupos especiales",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50908,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales a impuestos constantes: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_ICTES",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50909,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales a impuestos constantes de subclases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_ICTES",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50910,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales a impuestos constantes de grupos especiales",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_ICTES",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50911,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Tasa de variacion del \u00EDndice general nacional. Series desde enero de 1961",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1961",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50912,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Tasa de variaci\u00F3n del \u00EDndice nacionales de grupos ECOICOP. Series desde enero de 1993",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1993",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50913,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50914,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50915,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de r\u00FAbricas",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50916,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de grupos especiales",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50917,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Tasa de variaci\u00F3n del \u00EDndice general por comunidades aut\u00F3nomas. Series desde enero de 1978",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1978",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50918,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50919,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50920,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Tasa de variaci\u00F3n del \u00EDndice general por provincias. Series desde enero de 1993",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "1993",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50934,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50935,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50936,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de clases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50937,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de subclases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50938,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de r\u00FAbricas",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50939,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de grupos especiales",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50940,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50941,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50942,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de r\u00FAbricas",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50943,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de grupos especiales",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50944,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50945,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV_M",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo. Medias anuales",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-15T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50946,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50947,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50948,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones de clases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50949,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones de subclases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50950,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones de r\u00FAbricas",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50951,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones de grupos especiales",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50952,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones por comunidades aut\u00F3nomas: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50953,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones por comunidades aut\u00F3nomas de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50954,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones por comunidades aut\u00F3nomas de r\u00FAbricas",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50955,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones por comunidades aut\u00F3nomas de grupos especiales",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50956,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones provinciales: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50957,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones provinciales de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 53458,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 53459,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-12T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 70174,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "Ponderaciones: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC_P",
      "Publicacion": "Ponderaciones IPC",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-01-30T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76092,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76093,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas: general y de grupos ECOICOP",
      "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76094,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de subgrupos",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76095,
      "CodigoOperacion": "IPC",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales de subclases",
      "CodigoTabla": "2021_NAC",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Consumo",
      "AnyoInicial": "2002",
      "PeriodoInicial": "Enero",
      "UltimaModificacion": "2025-09-29T07:00:00"
    }
  ]
}