{
  "CodigoSerie": "IPC258470",
  "Slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
  "IdTabla": 50914,
  "Tabla": {
    "CodigoOperacion": "IPC",
    "IdTabla": 50914,
    "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de subgrupos",
    "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
    "Dim0": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
    "Dim1": "Subgrupos ECOICOP",
    "Dim2": "Tipo de dato",
    "Valor2": "\u00CDndice",
    "Escala": "-",
    "Unidad": "\u00CDndice",
    "Clasificacion": "Base 2021 (IPC)",
    "NumSeries": 760
  },
  "Base": "Base 2021 (IPC)",
  "TipoDato": "\u00CDndice",
  "Unidad": "\u00CDndice",
  "Territorialidad": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
  "Territorio": "Extremadura",
  "ECOICOP": "Subgrupos ECOICOP",
  "DetalleECOICOP": "Ense\u00F1anza Infantil y Primaria",
  "Serie": "Extremadura. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
  "Escala": "-",
  "Datos": [
    {
      "CodigoPeriodo": "201701",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.3800000000,
      "VariacionMensual": null,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201702",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.3800000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201703",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.3800000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201704",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.3800000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201705",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.3800000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201706",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.3800000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201707",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.7230000000,
      "VariacionMensual": 0.00371,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201708",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 92.7230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201709",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00549,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201710",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201711",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201712",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201801",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00922
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201802",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00922
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201803",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00922
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201804",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00922
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201805",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00922
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201806",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00922
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201807",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00549
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201808",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 93.2320000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00549
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201809",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.0090000000,
      "VariacionMensual": 0.01906,
      "VariacionAnual": 0.01906
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201810",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00545,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201811",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201812",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201901",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201902",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201903",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201904",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201905",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201906",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201907",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201908",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 95.5270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02462
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201909",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.7930000000,
      "VariacionMensual": 0.02372,
      "VariacionAnual": 0.02930
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201910",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00497,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201911",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201912",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202001",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202002",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202003",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202004",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202005",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202006",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202007",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202008",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202009",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.9510000000,
      "VariacionMensual": 0.00684,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202010",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00497,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202011",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202012",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202101",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202102",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202103",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202104",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202105",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202106",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202107",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202108",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4430000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01184
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202109",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.8030000000,
      "VariacionMensual": 0.00362,
      "VariacionAnual": 0.00861
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202110",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.01752,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202111",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202112",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202201",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202202",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202203",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202204",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202205",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202206",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202207",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202208",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5520000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02121
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202209",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.7260000000,
      "VariacionMensual": 0.01156,
      "VariacionAnual": 0.02929
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202210",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00240,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202211",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202212",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202301",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202302",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202303",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202304",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202305",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202306",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202307",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202308",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.9730000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202309",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.02962,
      "VariacionAnual": 0.03210
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202310",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202311",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202312",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202401",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202402",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202403",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202404",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202405",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202406",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202407",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202408",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.0230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02962
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202409",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.4480000000,
      "VariacionMensual": 0.01344,
      "VariacionAnual": 0.01344
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202410",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.4480000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01344
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202411",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00074,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202412",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202501",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202502",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202503",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202504",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202505",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202506",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202507",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202508",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 107.5280000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01420
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 110.5390000000,
      "VariacionMensual": 0.02800,
      "VariacionAnual": 0.02877
    }
  ],
  "Subseries": [
    {
      "CodigoSerie": "IPC252031",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Totales Territoriales",
      "TituloSerie": "Total Nacional",
      "Serie": "Total Nacional. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "totales-territoriales-total-nacional/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.4860000000,
      "VariacionMensual": 0.03863,
      "VariacionAnual": 0.03948
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC252418",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Totales Territoriales",
      "TituloSerie": "Total Nacional",
      "Serie": "Total Nacional. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "totales-territoriales-total-nacional/clases-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.4860000000,
      "VariacionMensual": 0.03863,
      "VariacionAnual": 0.03948
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256223",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alimentos y bebidas no alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos y bebidas no alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-alimentos-y-bebidas-no-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.5280000000,
      "VariacionMensual": -0.00220,
      "VariacionAnual": 0.02008
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256231",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vestido y calzado",
      "Serie": "Extremadura. Vestido y calzado. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-vestido-y-calzado",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 93.1840000000,
      "VariacionMensual": 0.00594,
      "VariacionAnual": 0.01015
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256247",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Transporte",
      "Serie": "Extremadura. Transporte. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-transporte",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.4950000000,
      "VariacionMensual": -0.00340,
      "VariacionAnual": 0.01645
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256267",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Otros bienes y servicios",
      "Serie": "Extremadura. Otros bienes y servicios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-otros-bienes-y-servicios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 116.2650000000,
      "VariacionMensual": -0.00081,
      "VariacionAnual": 0.03054
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256217",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "\u00CDndice general",
      "Serie": "Extremadura. \u00CDndice general. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-indice-general",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.3850000000,
      "VariacionMensual": -0.00376,
      "VariacionAnual": 0.03042
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256227",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bebidas alcoh\u00F3licas y tabaco",
      "Serie": "Extremadura. Bebidas alcoh\u00F3licas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-bebidas-alcoholicas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 122.0300000000,
      "VariacionMensual": 0.00080,
      "VariacionAnual": 0.04468
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256235",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles",
      "Serie": "Extremadura. Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-vivienda-agua-electricidad-gas-y-otros-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.8630000000,
      "VariacionMensual": -0.00068,
      "VariacionAnual": 0.10759
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256243",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Sanidad",
      "Serie": "Extremadura. Sanidad. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-sanidad",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.8550000000,
      "VariacionMensual": 0.00021,
      "VariacionAnual": 0.01547
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256259",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza",
      "Serie": "Extremadura. Ense\u00F1anza. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-ensenanza",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.2150000000,
      "VariacionMensual": 0.01072,
      "VariacionAnual": 0.02256
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256263",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Restaurantes y hoteles",
      "Serie": "Extremadura. Restaurantes y hoteles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-restaurantes-y-hoteles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 122.8640000000,
      "VariacionMensual": 0.00427,
      "VariacionAnual": 0.04197
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256239",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Muebles, art\u00EDculos del hogar y art\u00EDculos para el mantenimiento corriente del hogar",
      "Serie": "Extremadura. Muebles, art\u00EDculos del hogar y art\u00EDculos para el mantenimiento corriente del hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-muebles-articulos-del-hogar-y-articulos-para-el-mantenimiento-corriente-del-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.9210000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00743
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256251",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Comunicaciones",
      "Serie": "Extremadura. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0560000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00724
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256255",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ocio y cultura",
      "Serie": "Extremadura. Ocio y cultura. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-ocio-y-cultura",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.9560000000,
      "VariacionMensual": -0.05519,
      "VariacionAnual": -0.01111
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256538",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Asturias, Principado de",
      "Serie": "Asturias, Principado de. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-asturias-principado-de/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.7780000000,
      "VariacionMensual": -0.04854,
      "VariacionAnual": -0.04854
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256712",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Balears, Illes",
      "Serie": "Balears, Illes. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-balears-illes/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.7530000000,
      "VariacionMensual": 0.04050,
      "VariacionAnual": 0.04050
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256889",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Canarias",
      "Serie": "Canarias. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-canarias/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.9950000000,
      "VariacionMensual": 0.01497,
      "VariacionAnual": 0.02149
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC257066",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Cantabria",
      "Serie": "Cantabria. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-cantabria/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.9360000000,
      "VariacionMensual": -0.02114,
      "VariacionAnual": -0.02114
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC257418",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Castilla - La Mancha",
      "Serie": "Castilla - La Mancha. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-castilla-la-mancha/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 117.0150000000,
      "VariacionMensual": 0.02844,
      "VariacionAnual": 0.02844
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC257242",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Castilla y Le\u00F3n",
      "Serie": "Castilla y Le\u00F3n. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-castilla-y-leon/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 87.6770000000,
      "VariacionMensual": 0.00724,
      "VariacionAnual": 0.00607
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC257594",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Catalu\u00F1a",
      "Serie": "Catalu\u00F1a. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-cataluna/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.3430000000,
      "VariacionMensual": 0.07167,
      "VariacionAnual": 0.08077
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258362",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vestido",
      "Serie": "Extremadura. Vestido. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-vestido",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 92.1220000000,
      "VariacionMensual": 0.00607,
      "VariacionAnual": 0.02534
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258294",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Comunitat Valenciana",
      "Serie": "Comunitat Valenciana. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-comunitat-valenciana/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 114.2810000000,
      "VariacionMensual": 0.02739,
      "VariacionAnual": 0.01416
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258374",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Conservaci\u00F3n y reparaci\u00F3n de la vivienda",
      "Serie": "Extremadura. Conservaci\u00F3n y reparaci\u00F3n de la vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-conservacion-y-reparacion-de-la-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.5460000000,
      "VariacionMensual": 0.00114,
      "VariacionAnual": 0.03901
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258426",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Utilizaci\u00F3n de veh\u00EDculos personales",
      "Serie": "Extremadura. Utilizaci\u00F3n de veh\u00EDculos personales. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-utilizacion-de-vehiculos-personales",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.9530000000,
      "VariacionMensual": -0.00094,
      "VariacionAnual": 0.01451
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258346",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alimentos",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-alimentos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.3750000000,
      "VariacionMensual": -0.00284,
      "VariacionAnual": 0.01492
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258438",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Equipos de telefon\u00EDa y fax",
      "Serie": "Extremadura. Equipos de telefon\u00EDa y fax. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-equipos-de-telefonia-y-fax",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 71.6210000000,
      "VariacionMensual": -0.00710,
      "VariacionAnual": -0.06607
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258446",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Equipos audiovisuales, fotogr\u00E1ficos y de procesamiento de informaci\u00F3n",
      "Serie": "Extremadura. Equipos audiovisuales, fotogr\u00E1ficos y de procesamiento de informaci\u00F3n. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-equipos-audiovisuales-fotograficos-y-de-procesamiento-de-informacion",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 82.8140000000,
      "VariacionMensual": -0.00324,
      "VariacionAnual": -0.05558
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258370",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alquiler de vivienda",
      "Serie": "Extremadura. Alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.5600000000,
      "VariacionMensual": 0.00541,
      "VariacionAnual": 0.01545
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258462",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Prensa, libros y art\u00EDculos de papeler\u00EDa",
      "Serie": "Extremadura. Prensa, libros y art\u00EDculos de papeler\u00EDa. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-prensa-libros-y-articulos-de-papeleria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.2160000000,
      "VariacionMensual": 0.00542,
      "VariacionAnual": 0.01485
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258378",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Suministro de agua y otros servicios relacionados con la vivienda",
      "Serie": "Extremadura. Suministro de agua y otros servicios relacionados con la vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-suministro-de-agua-y-otros-servicios-relacionados-con-la-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 123.8980000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.14784
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258386",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Muebles y accesorios, alfombras y otros revestimientos de suelos",
      "Serie": "Extremadura. Muebles y accesorios, alfombras y otros revestimientos de suelos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-muebles-y-accesorios-alfombras-y-otros-revestimientos-de-suelos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.0120000000,
      "VariacionMensual": 0.00338,
      "VariacionAnual": 0.00839
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258474",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza Secundaria",
      "Serie": "Extremadura. Ense\u00F1anza Secundaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-ensenanza-secundaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.7790000000,
      "VariacionMensual": 0.03275,
      "VariacionAnual": 0.05214
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258498",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Cuidado personal",
      "Serie": "Extremadura. Cuidado personal. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-cuidado-personal",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 114.6280000000,
      "VariacionMensual": -0.00196,
      "VariacionAnual": 0.02102
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258402",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Herramientas y equipos para el hogar y el jard\u00EDn",
      "Serie": "Extremadura. Herramientas y equipos para el hogar y el jard\u00EDn. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-herramientas-y-equipos-para-el-hogar-y-el-jardin",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.4810000000,
      "VariacionMensual": -0.00725,
      "VariacionAnual": -0.07052
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258510",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Seguros",
      "Serie": "Extremadura. Seguros. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-seguros",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 130.1690000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.08809
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258454",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Otros art\u00EDculos y equipos para ocio, jardiner\u00EDa y animales dom\u00E9sticos",
      "Serie": "Extremadura. Otros art\u00EDculos y equipos para ocio, jardiner\u00EDa y animales dom\u00E9sticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-otros-articulos-y-equipos-para-ocio-jardineria-y-animales-domesticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.1460000000,
      "VariacionMensual": -0.00282,
      "VariacionAnual": 0.02364
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC257865",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Navarra, Comunidad Foral de",
      "Serie": "Navarra, Comunidad Foral de. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-navarra-comunidad-foral-de/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.4550000000,
      "VariacionMensual": 0.07319,
      "VariacionAnual": 0.07509
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258458",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios recreativos, deportivos y culturales",
      "Serie": "Extremadura. Servicios recreativos, deportivos y culturales. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-servicios-recreativos-deportivos-y-culturales",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 99.6250000000,
      "VariacionMensual": -0.04253,
      "VariacionAnual": -0.02738
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258482",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza Superior",
      "Serie": "Extremadura. Ense\u00F1anza Superior. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-ensenanza-superior",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.9840000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02145
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258494",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios de alojamiento",
      "Serie": "Extremadura. Servicios de alojamiento. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-servicios-de-alojamiento",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 141.6020000000,
      "VariacionMensual": 0.02237,
      "VariacionAnual": 0.11831
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258506",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Protecci\u00F3n social",
      "Serie": "Extremadura. Protecci\u00F3n social. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-proteccion-social",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.5880000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.03015
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258514",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios financieros n.c.o.p.",
      "Serie": "Extremadura. Servicios financieros n.c.o.p.. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-servicios-financieros-n-c-o-p-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.7230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00000
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258131",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Ceuta",
      "Serie": "Ceuta. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-ceuta/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 100.9550000000,
      "VariacionMensual": 0.00956,
      "VariacionAnual": 0.00956
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258568",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Melilla",
      "Serie": "Melilla. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 96.2920000000,
      "VariacionMensual": -0.08441,
      "VariacionAnual": -0.05428
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258731",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Galicia",
      "Serie": "Galicia. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-galicia/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 100.3800000000,
      "VariacionMensual": 0.05624,
      "VariacionAnual": 0.05624
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258354",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bebidas alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Extremadura. Bebidas alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-bebidas-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.2270000000,
      "VariacionMensual": 0.00221,
      "VariacionAnual": 0.00385
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258382",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Electricidad, gas y otros combustibles",
      "Serie": "Extremadura. Electricidad, gas y otros combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-electricidad-gas-y-otros-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.6120000000,
      "VariacionMensual": -0.00366,
      "VariacionAnual": 0.13664
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258394",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Aparatos dom\u00E9sticos",
      "Serie": "Extremadura. Aparatos dom\u00E9sticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-aparatos-domesticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.0310000000,
      "VariacionMensual": -0.00131,
      "VariacionAnual": -0.01857
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258406",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bienes y servicios para el mantenimiento corriente del hogar",
      "Serie": "Extremadura. Bienes y servicios para el mantenimiento corriente del hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-bienes-y-servicios-para-el-mantenimiento-corriente-del-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.8990000000,
      "VariacionMensual": -0.00387,
      "VariacionAnual": 0.02583
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258430",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios de transporte",
      "Serie": "Extremadura. Servicios de transporte. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-servicios-de-transporte",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 73.1260000000,
      "VariacionMensual": -0.04454,
      "VariacionAnual": 0.01728
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258442",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios de telefon\u00EDa y fax",
      "Serie": "Extremadura. Servicios de telefon\u00EDa y fax. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-servicios-de-telefonia-y-fax",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.2880000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01658
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258466",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Paquetes tur\u00EDsticos",
      "Serie": "Extremadura. Paquetes tur\u00EDsticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-paquetes-turisticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 141.6050000000,
      "VariacionMensual": -0.17441,
      "VariacionAnual": 0.00986
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258486",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza no definida por nivel",
      "Serie": "Extremadura. Ense\u00F1anza no definida por nivel. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-ensenanza-no-definida-por-nivel",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.2670000000,
      "VariacionMensual": 0.00443,
      "VariacionAnual": 0.01114
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258490",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Restauraci\u00F3n y comedores",
      "Serie": "Extremadura. Restauraci\u00F3n y comedores. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-restauracion-y-comedores",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.9040000000,
      "VariacionMensual": 0.00191,
      "VariacionAnual": 0.03248
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258518",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Otros servicios n.c.o.p.",
      "Serie": "Extremadura. Otros servicios n.c.o.p.. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-otros-servicios-n-c-o-p-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.9170000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00848
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258350",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bebidas no alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Extremadura. Bebidas no alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-bebidas-no-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.0660000000,
      "VariacionMensual": 0.00429,
      "VariacionAnual": 0.07582
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258358",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Tabaco",
      "Serie": "Extremadura. Tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 123.1010000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.06858
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258366",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Calzado y sus reparaciones",
      "Serie": "Extremadura. Calzado y sus reparaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-calzado-y-sus-reparaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 96.8590000000,
      "VariacionMensual": 0.00551,
      "VariacionAnual": -0.03439
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258390",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Art\u00EDculos textiles para el hogar",
      "Serie": "Extremadura. Art\u00EDculos textiles para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-articulos-textiles-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 99.8360000000,
      "VariacionMensual": 0.01606,
      "VariacionAnual": 0.01321
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258398",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Cristaler\u00EDa, vajilla y utensilios para el hogar",
      "Serie": "Extremadura. Cristaler\u00EDa, vajilla y utensilios para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-cristaleria-vajilla-y-utensilios-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.6330000000,
      "VariacionMensual": -0.00420,
      "VariacionAnual": 0.00100
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258410",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Productos, aparatos y equipos m\u00E9dicos",
      "Serie": "Extremadura. Productos, aparatos y equipos m\u00E9dicos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-productos-aparatos-y-equipos-medicos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.8260000000,
      "VariacionMensual": 0.00049,
      "VariacionAnual": 0.00902
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258414",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios ambulatorios",
      "Serie": "Extremadura. Servicios ambulatorios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-servicios-ambulatorios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.9340000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02965
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258418",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios hospitalarios",
      "Serie": "Extremadura. Servicios hospitalarios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-servicios-hospitalarios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2020000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": -0.00211
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258425",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Adquisici\u00F3n de veh\u00EDculos",
      "Serie": "Extremadura. Adquisici\u00F3n de veh\u00EDculos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-adquisicion-de-vehiculos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.9700000000,
      "VariacionMensual": 0.00056,
      "VariacionAnual": 0.01986
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258502",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Efectos personales n.c.o.p.",
      "Serie": "Extremadura. Efectos personales n.c.o.p.. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/subgrupos-ecoicop-efectos-personales-n-c-o-p-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.6640000000,
      "VariacionMensual": 0.00088,
      "VariacionAnual": 0.04480
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259169",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Madrid, Comunidad de",
      "Serie": "Madrid, Comunidad de. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-madrid-comunidad-de/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.3720000000,
      "VariacionMensual": 0.03482,
      "VariacionAnual": 0.03482
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259345",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Murcia, Regi\u00F3n de",
      "Serie": "Murcia, Regi\u00F3n de. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-murcia-region-de/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 116.1060000000,
      "VariacionMensual": 0.10216,
      "VariacionAnual": 0.10216
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258911",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Pa\u00EDs Vasco",
      "Serie": "Pa\u00EDs Vasco. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-pais-vasco/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.1420000000,
      "VariacionMensual": 0.02609,
      "VariacionAnual": 0.01677
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259087",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Rioja, La",
      "Serie": "Rioja, La. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-rioja-la/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 91.2080000000,
      "VariacionMensual": 0.03493,
      "VariacionAnual": 0.03493
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259705",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Arag\u00F3n",
      "Serie": "Arag\u00F3n. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-aragon/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.8880000000,
      "VariacionMensual": 0.01666,
      "VariacionAnual": 0.00020
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259529",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Andaluc\u00EDa",
      "Serie": "Andaluc\u00EDa. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-andalucia/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.9530000000,
      "VariacionMensual": 0.01435,
      "VariacionAnual": 0.01879
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259811",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de porcino",
      "Serie": "Extremadura. Carne de porcino. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-carne-de-porcino",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 141.3450000000,
      "VariacionMensual": 0.00787,
      "VariacionAnual": 0.04135
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259803",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Pan",
      "Serie": "Extremadura. Pan. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-pan",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.3050000000,
      "VariacionMensual": -0.00128,
      "VariacionAnual": -0.01010
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259815",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de ave",
      "Serie": "Extremadura. Carne de ave. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-carne-de-ave",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 129.6390000000,
      "VariacionMensual": 0.00497,
      "VariacionAnual": 0.03816
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259823",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Pescado fresco y congelado",
      "Serie": "Extremadura. Pescado fresco y congelado. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-pescado-fresco-y-congelado",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 140.6080000000,
      "VariacionMensual": 0.04488,
      "VariacionAnual": 0.09460
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259843",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Aceites y grasas",
      "Serie": "Extremadura. Aceites y grasas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-aceites-y-grasas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 141.8720000000,
      "VariacionMensual": -0.01662,
      "VariacionAnual": -0.32686
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259831",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Huevos",
      "Serie": "Extremadura. Huevos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-huevos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 180.6390000000,
      "VariacionMensual": 0.00246,
      "VariacionAnual": 0.25052
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259847",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Frutas frescas",
      "Serie": "Extremadura. Frutas frescas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-frutas-frescas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.6750000000,
      "VariacionMensual": -0.05476,
      "VariacionAnual": 0.01193
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259855",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Legumbres y hortalizas frescas",
      "Serie": "Extremadura. Legumbres y hortalizas frescas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-legumbres-y-hortalizas-frescas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 131.5230000000,
      "VariacionMensual": 0.00193,
      "VariacionAnual": 0.05079
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259859",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Preparados de legumbres y hortalizas",
      "Serie": "Extremadura. Preparados de legumbres y hortalizas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-preparados-de-legumbres-y-hortalizas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 136.8870000000,
      "VariacionMensual": 0.00028,
      "VariacionAnual": 0.01133
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259863",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Patatas y sus preparados",
      "Serie": "Extremadura. Patatas y sus preparados. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-patatas-y-sus-preparados",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 131.3550000000,
      "VariacionMensual": -0.02395,
      "VariacionAnual": -0.06590
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259891",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Prendas de vestir de hombre",
      "Serie": "Extremadura. Prendas de vestir de hombre. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-prendas-de-vestir-de-hombre",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 98.6900000000,
      "VariacionMensual": 0.01804,
      "VariacionAnual": 0.05581
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259871",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Az\u00FAcar",
      "Serie": "Extremadura. Az\u00FAcar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-azucar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 121.3190000000,
      "VariacionMensual": 0.00413,
      "VariacionAnual": -0.12659
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259887",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Tabaco",
      "Serie": "Extremadura. Tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 123.1010000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.06858
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259907",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calzado de hombre",
      "Serie": "Extremadura. Calzado de hombre. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-calzado-de-hombre",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 97.6280000000,
      "VariacionMensual": 0.00296,
      "VariacionAnual": -0.02674
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259800",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de vacuno",
      "Serie": "Extremadura. Carne de vacuno. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-carne-de-vacuno",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 157.4770000000,
      "VariacionMensual": 0.00056,
      "VariacionAnual": 0.19784
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259895",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Prendas de vestir de mujer",
      "Serie": "Extremadura. Prendas de vestir de mujer. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-prendas-de-vestir-de-mujer",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 87.8320000000,
      "VariacionMensual": -0.00224,
      "VariacionAnual": 0.01405
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259807",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de ovino",
      "Serie": "Extremadura. Carne de ovino. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-carne-de-ovino",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 146.8630000000,
      "VariacionMensual": 0.01087,
      "VariacionAnual": 0.10272
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259915",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calzado de ni\u00F1o",
      "Serie": "Extremadura. Calzado de ni\u00F1o. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-calzado-de-nino",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.0600000000,
      "VariacionMensual": 0.01538,
      "VariacionAnual": -0.04769
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259927",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calefacci\u00F3n, alumbrado y distribuci\u00F3n de agua",
      "Serie": "Extremadura. Calefacci\u00F3n, alumbrado y distribuci\u00F3n de agua. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-calefaccion-alumbrado-y-distribucion-de-agua",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 110.3610000000,
      "VariacionMensual": -0.00327,
      "VariacionAnual": 0.12030
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259819",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otras carnes",
      "Serie": "Extremadura. Otras carnes. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-otras-carnes",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 129.4830000000,
      "VariacionMensual": 0.00281,
      "VariacionAnual": 0.04914
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259827",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Crust\u00E1ceos, moluscos y preparados de pescado",
      "Serie": "Extremadura. Crust\u00E1ceos, moluscos y preparados de pescado. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-crustaceos-moluscos-y-preparados-de-pescado",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 125.5470000000,
      "VariacionMensual": 0.00011,
      "VariacionAnual": 0.01505
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259835",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Leche",
      "Serie": "Extremadura. Leche. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-leche",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 147.7570000000,
      "VariacionMensual": 0.01242,
      "VariacionAnual": 0.06339
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259802",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Cereales y derivados",
      "Serie": "Extremadura. Cereales y derivados. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-cereales-y-derivados",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 135.7940000000,
      "VariacionMensual": -0.00519,
      "VariacionAnual": 0.01159
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259851",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Frutas en conserva y frutos secos",
      "Serie": "Extremadura. Frutas en conserva y frutos secos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-frutas-en-conserva-y-frutos-secos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.4440000000,
      "VariacionMensual": 0.00102,
      "VariacionAnual": 0.03916
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259839",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Productos l\u00E1cteos",
      "Serie": "Extremadura. Productos l\u00E1cteos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-productos-lacteos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.2280000000,
      "VariacionMensual": -0.00370,
      "VariacionAnual": 0.02986
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259867",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Caf\u00E9, cacao e infusiones",
      "Serie": "Extremadura. Caf\u00E9, cacao e infusiones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-cafe-cacao-e-infusiones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 144.8390000000,
      "VariacionMensual": -0.01958,
      "VariacionAnual": 0.15756
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259875",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otros preparados alimenticios",
      "Serie": "Extremadura. Otros preparados alimenticios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-otros-preparados-alimenticios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.8120000000,
      "VariacionMensual": -0.00215,
      "VariacionAnual": 0.02048
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259879",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Agua mineral, refrescos  y zumos",
      "Serie": "Extremadura. Agua mineral, refrescos  y zumos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-agua-mineral-refrescos-y-zumos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 126.3910000000,
      "VariacionMensual": 0.02118,
      "VariacionAnual": 0.02588
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259883",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Bebidas alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Extremadura. Bebidas alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-bebidas-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.2270000000,
      "VariacionMensual": 0.00221,
      "VariacionAnual": 0.00385
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259903",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Complementos y reparaciones de prendas de vestir",
      "Serie": "Extremadura. Complementos y reparaciones de prendas de vestir. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-complementos-y-reparaciones-de-prendas-de-vestir",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 82.2240000000,
      "VariacionMensual": -0.03788,
      "VariacionAnual": 0.03507
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259911",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calzado de mujer",
      "Serie": "Extremadura. Calzado de mujer. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-calzado-de-mujer",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 92.7210000000,
      "VariacionMensual": 0.00418,
      "VariacionAnual": -0.03476
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259899",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Prendas de vestir de ni\u00F1o y beb\u00E9",
      "Serie": "Extremadura. Prendas de vestir de ni\u00F1o y beb\u00E9. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-prendas-de-vestir-de-nino-y-bebe",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 91.4680000000,
      "VariacionMensual": 0.00656,
      "VariacionAnual": -0.00609
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259923",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Vivienda en alquiler",
      "Serie": "Extremadura. Vivienda en alquiler. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-vivienda-en-alquiler",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.5600000000,
      "VariacionMensual": 0.00541,
      "VariacionAnual": 0.01545
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259931",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Conservaci\u00F3n de la vivienda",
      "Serie": "Extremadura. Conservaci\u00F3n de la vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-conservacion-de-la-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 124.0590000000,
      "VariacionMensual": 0.00037,
      "VariacionAnual": 0.14172
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260774",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Transporte p\u00FAblico interurbano",
      "Serie": "Extremadura. Transporte p\u00FAblico interurbano. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-transporte-publico-interurbano",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 66.8440000000,
      "VariacionMensual": -0.06734,
      "VariacionAnual": 0.02297
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260786",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Publicaciones",
      "Serie": "Extremadura. Publicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-publicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.5050000000,
      "VariacionMensual": 0.00291,
      "VariacionAnual": 0.01110
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260742",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Electrodom\u00E9sticos y reparaciones",
      "Serie": "Extremadura. Electrodom\u00E9sticos y reparaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-electrodomesticos-y-reparaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.0310000000,
      "VariacionMensual": -0.00131,
      "VariacionAnual": -0.01857
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260734",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Muebles y revestimientos de suelo",
      "Serie": "Extremadura. Muebles y revestimientos de suelo. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-muebles-y-revestimientos-de-suelo",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 110.4830000000,
      "VariacionMensual": 0.00347,
      "VariacionAnual": 0.00908
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260746",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Utensilios y herramientas para el hogar",
      "Serie": "Extremadura. Utensilios y herramientas para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-utensilios-y-herramientas-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.6470000000,
      "VariacionMensual": -0.00609,
      "VariacionAnual": -0.04456
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260762",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Medicamentos y material terap\u00E9utico",
      "Serie": "Extremadura. Medicamentos y material terap\u00E9utico. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-medicamentos-y-material-terapeutico",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.8260000000,
      "VariacionMensual": 0.00049,
      "VariacionAnual": 0.00902
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260754",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Servicios para el hogar",
      "Serie": "Extremadura. Servicios para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-servicios-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 110.5470000000,
      "VariacionMensual": 0.00182,
      "VariacionAnual": 0.03525
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260766",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Transporte personal",
      "Serie": "Extremadura. Transporte personal. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-transporte-personal",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.4420000000,
      "VariacionMensual": -0.00044,
      "VariacionAnual": 0.01935
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260778",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Comunicaciones",
      "Serie": "Extremadura. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0560000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00724
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260770",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Transporte p\u00FAblico urbano",
      "Serie": "Extremadura. Transporte p\u00FAblico urbano. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-transporte-publico-urbano",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 84.5340000000,
      "VariacionMensual": 0.01184,
      "VariacionAnual": 0.00286
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260782",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Objetos recreativos",
      "Serie": "Extremadura. Objetos recreativos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-objetos-recreativos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 91.1570000000,
      "VariacionMensual": -0.00332,
      "VariacionAnual": -0.01794
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260738",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Textiles y accesorios para el hogar",
      "Serie": "Extremadura. Textiles y accesorios para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-textiles-y-accesorios-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.9760000000,
      "VariacionMensual": 0.01417,
      "VariacionAnual": 0.01015
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260750",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Art\u00EDculos no duraderos para el hogar",
      "Serie": "Extremadura. Art\u00EDculos no duraderos para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-articulos-no-duraderos-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 114.5330000000,
      "VariacionMensual": -0.01074,
      "VariacionAnual": 0.01393
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260758",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Servicios m\u00E9dicos y similares",
      "Serie": "Extremadura. Servicios m\u00E9dicos y similares. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-servicios-medicos-y-similares",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 110.4890000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02808
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263471",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Educaci\u00F3n universitaria",
      "Serie": "Extremadura. Educaci\u00F3n universitaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-educacion-universitaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.1890000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01992
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263477",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Art\u00EDculos de uso personal",
      "Serie": "Extremadura. Art\u00EDculos de uso personal. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-articulos-de-uso-personal",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 114.1030000000,
      "VariacionMensual": -0.00395,
      "VariacionAnual": 0.00615
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263481",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Turismo y hosteler\u00EDa",
      "Serie": "Extremadura. Turismo y hosteler\u00EDa. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-turismo-y-hosteleria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 123.7290000000,
      "VariacionMensual": -0.01131,
      "VariacionAnual": 0.03987
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263527",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otros gastos de ense\u00F1anza",
      "Serie": "Extremadura. Otros gastos de ense\u00F1anza. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-otros-gastos-de-ensenanza",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.8940000000,
      "VariacionMensual": 0.00358,
      "VariacionAnual": 0.01270
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263459",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Esparcimiento",
      "Serie": "Extremadura. Esparcimiento. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-esparcimiento",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.1190000000,
      "VariacionMensual": -0.03746,
      "VariacionAnual": -0.01861
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263467",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Educaci\u00F3n secundaria",
      "Serie": "Extremadura. Educaci\u00F3n secundaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-educacion-secundaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 116.7860000000,
      "VariacionMensual": 0.03050,
      "VariacionAnual": 0.04579
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263463",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Educaci\u00F3n infantil y primaria",
      "Serie": "Extremadura. Educaci\u00F3n infantil y primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-educacion-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.5010000000,
      "VariacionMensual": 0.02517,
      "VariacionAnual": 0.02568
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263485",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otros bienes y servicios",
      "Serie": "Extremadura. Otros bienes y servicios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-otros-bienes-y-servicios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.5920000000,
      "VariacionMensual": 0.00257,
      "VariacionAnual": 0.03033
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265293",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Carburantes y combustibles",
      "Serie": "Extremadura. Carburantes y combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-carburantes-y-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.3210000000,
      "VariacionMensual": -0.00270,
      "VariacionAnual": 0.00884
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265297",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales duraderos",
      "Serie": "Extremadura. Bienes industriales duraderos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-duraderos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.9470000000,
      "VariacionMensual": 0.00019,
      "VariacionAnual": 0.00603
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265326",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin servicios (incluye alquiler de vivienda)",
      "Serie": "Extremadura. General sin servicios (incluye alquiler de vivienda). \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-servicios-incluye-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.9750000000,
      "VariacionMensual": -0.00099,
      "VariacionAnual": 0.02509
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265341",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Extremadura. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.9120000000,
      "VariacionMensual": -0.00484,
      "VariacionAnual": 0.02630
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265357",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin tabaco",
      "Serie": "Extremadura. General sin tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.2360000000,
      "VariacionMensual": -0.00386,
      "VariacionAnual": 0.02936
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265361",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos y bebidas",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos y bebidas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-alimentos-y-bebidas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.9310000000,
      "VariacionMensual": -0.00192,
      "VariacionAnual": 0.01903
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265385",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales sin productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Extremadura. Bienes industriales sin productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-sin-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.3920000000,
      "VariacionMensual": 0.00001,
      "VariacionAnual": 0.00497
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265349",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios ni alquiler de vivienda",
      "Serie": "Extremadura. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios ni alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-servicios-ni-alquiler-de-vivien",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.0290000000,
      "VariacionMensual": -0.00078,
      "VariacionAnual": 0.02687
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265353",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales no duraderos",
      "Serie": "Extremadura. Bienes industriales no duraderos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-no-duraderos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.0230000000,
      "VariacionMensual": -0.00127,
      "VariacionAnual": 0.03666
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265369",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales sin energ\u00EDa",
      "Serie": "Extremadura. Bienes industriales sin energ\u00EDa. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-sin-energia",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.8460000000,
      "VariacionMensual": -0.00056,
      "VariacionAnual": 0.00578
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265377",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos, bebidas y tabaco",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos, bebidas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-alimentos-bebidas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.3770000000,
      "VariacionMensual": -0.00173,
      "VariacionAnual": 0.02398
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265277",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos con elaboraci\u00F3n, bebidas y tabaco",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos con elaboraci\u00F3n, bebidas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-alimentos-con-elaboracion-bebidas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 131.2480000000,
      "VariacionMensual": -0.00033,
      "VariacionAnual": 0.01217
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265301",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Extremadura. Productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.2490000000,
      "VariacionMensual": -0.00239,
      "VariacionAnual": 0.07500
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265304",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos, bebidas y tabaco",
      "Serie": "Extremadura. General sin alimentos, bebidas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-bebidas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.4860000000,
      "VariacionMensual": -0.00450,
      "VariacionAnual": 0.03288
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265309",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alquiler de vivienda",
      "Serie": "Extremadura. General sin alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.5800000000,
      "VariacionMensual": -0.00395,
      "VariacionAnual": 0.03068
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265317",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Extremadura. General sin productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.7060000000,
      "VariacionMensual": -0.00390,
      "VariacionAnual": 0.02558
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265333",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni alquiler de vivienda",
      "Serie": "Extremadura. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.6030000000,
      "VariacionMensual": -0.00478,
      "VariacionAnual": 0.03332
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265373",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Servicios ",
      "Serie": "Extremadura. Servicios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-servicios-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.2920000000,
      "VariacionMensual": -0.00717,
      "VariacionAnual": 0.03717
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265281",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos sin elaboraci\u00F3n",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos sin elaboraci\u00F3n. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-alimentos-sin-elaboracion",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 135.2440000000,
      "VariacionMensual": -0.00530,
      "VariacionAnual": 0.05619
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265285",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales",
      "Serie": "Extremadura. Bienes industriales. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-bienes-industriales",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.0290000000,
      "VariacionMensual": -0.00078,
      "VariacionAnual": 0.02687
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265289",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Servicios sin alquiler de vivienda",
      "Serie": "Extremadura. Servicios sin alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-servicios-sin-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.7100000000,
      "VariacionMensual": -0.00778,
      "VariacionAnual": 0.03817
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265313",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin carburantes ni combustibles",
      "Serie": "Extremadura. General sin carburantes ni combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-carburantes-ni-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.7740000000,
      "VariacionMensual": -0.00382,
      "VariacionAnual": 0.03170
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265321",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos no elaborados ni productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Extremadura. General sin alimentos no elaborados ni productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-no-elaborados-ni-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 116.7970000000,
      "VariacionMensual": -0.00378,
      "VariacionAnual": 0.02285
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265329",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin servicios ni alquiler de vivienda",
      "Serie": "Extremadura. General sin servicios ni alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-servicios-ni-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.2630000000,
      "VariacionMensual": -0.00121,
      "VariacionAnual": 0.02536
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265337",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni carburantes ni combustibles",
      "Serie": "Extremadura. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni carburantes ni combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-carburantes-ni-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.3530000000,
      "VariacionMensual": -0.00465,
      "VariacionAnual": 0.03488
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265345",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios (incluido alquiler de vivienda)",
      "Serie": "Extremadura. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios (incluido alquiler de vivienda). \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-servicios-incluido-alquiler-de-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.1230000000,
      "VariacionMensual": -0.00038,
      "VariacionAnual": 0.02629
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265365",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos elaborados",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos elaborados. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-alimentos-elaborados",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.5580000000,
      "VariacionMensual": -0.00141,
      "VariacionAnual": -0.00733
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265381",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos no elaborados y productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Extremadura. Alimentos no elaborados y productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-alimentos-no-elaborados-y-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 123.2320000000,
      "VariacionMensual": -0.00365,
      "VariacionAnual": 0.06693
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC265389",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin carburantes ni combustibles l\u00EDquidos",
      "Serie": "Extremadura. General sin carburantes ni combustibles l\u00EDquidos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-especiales-2001-general-sin-carburantes-ni-combustibles-liquidos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.6960000000,
      "VariacionMensual": -0.00389,
      "VariacionAnual": 0.03178
    }
  ]
}