{
  "CodigoOperacion": "ECV",
  "IdOperacion": 155,
  "Operacion": "Encuesta de Condiciones de Vida (ECV)",
  "CodigoIOE": "30453",
  "Url": "https://ine.es/dyngs/INEbase/operacion.htm?c=Estadistica_C\u0026cid=1254736176807\u0026idp=1254735976608",
  "Tablas": [
    {
      "IdTabla": 9942,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad de consumo por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9943,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad de consumo por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os)",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9944,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad de consumo por relaci\u00F3n con la actividad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os)",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9945,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad de consumo por nacionalidad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9946,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad de consumo por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9947,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad consumo por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9948,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por hogar por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9949,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por hogar por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9950,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por hogar por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9951,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y edad y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9952,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9953,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y relaci\u00F3n con la actividad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9954,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y nacionalidad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9955,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9956,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9957,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "L\u00EDmites inferiores de cada decil",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9958,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9959,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9960,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por relaci\u00F3n con la actividad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9961,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por nacionalidad (personas de 16 y mas a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9962,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9963,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9964,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Umbral de riesgo de pobreza (valores ilustrativos)",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9967,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9968,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia material por nivel de formaci\u00F3n alcanzado. ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9969,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia material por relaci\u00F3n con la actividad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9970,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia material por nacionalidad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9971,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9972,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9973,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por decil de renta por unidad de consumo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9974,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia material por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9975,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia material por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9976,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por edad y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9977,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por nivel de formaci\u00F3n alcanzado.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9978,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por relaci\u00F3n con la actividad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9979,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por nacionalidad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9980,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9981,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9982,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por decil de renta por unidad de consumo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-03-20T11:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9983,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9984,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9985,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por dificultades para llegar a fin de mes y edad y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9986,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os por dificultades para llegar a fin de mes y nivel de formaci\u00F3n alcanzado.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9987,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os por dificultades para llegar a fin de mes y relaci\u00F3n con la actividad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9988,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os por dificultades para llegar a fin de mes y nacionalidad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9989,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9990,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9991,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y decil de renta por unidad de consumo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9992,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9993,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9994,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda y edad y sexo de la persona de referencia.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9995,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda y nacionalidad de la persona de referencia.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9996,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda y tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9997,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda y comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9998,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares que sufren determinados problemas en la vivienda y su entorno por edad y sexo de la persona de referencia",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2021-07-15T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 9999,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares que sufren determinados problemas en la vivienda y su entorno por nacionalidad de la persona de referencia.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2021-07-15T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10000,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares que sufren determinados problemas en la vivienda y su entorno por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2021-07-15T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10001,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares que sufren determinados problemas en la vivienda y su entorno por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2021-07-15T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10002,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares que sufren determinados problemas en la vivienda y su entorno por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10003,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020). Intersecciones entre subpoblaciones",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10005,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) y sus componentes por edad y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10007,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10008,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) por relaci\u00F3n con la actividad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10009,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) por nacionalidad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10010,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 10011,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) y sus componentes por CCAA.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 14645,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y tama\u00F1o del hogar",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 14647,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y n\u00FAmero de perceptores",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 29281,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 29282,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 29287,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social y de sus componentes por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 29288,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social y de sus componentes por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49145,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad consumo por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49146,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por hogar por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49147,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49148,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49152,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por dificultades para llegar a fin de mes y edad y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49153,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por dificultades para llegar a fin de mes y tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 55265,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (nueva definici\u00F3n 2021) y de sus componentes por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 55266,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (nueva definici\u00F3n 2021) y de sus componentes por comunidades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59945,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad de consumo por tama\u00F1o de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59946,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad consumo por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59947,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad consumo por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59949,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por persona y unidad consumo por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59951,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por hogar por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59952,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por hogar por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59953,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59954,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59955,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas por decil de renta por unidad de consumo y grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59956,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Renta por hogar por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59957,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59958,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59959,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59960,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59961,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza seg\u00FAn distintos umbrales relativos por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59962,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59963,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59964,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por relaci\u00F3n con la actividad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59965,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por nacionalidad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59967,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59968,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59969,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por grado de urbanizaci\u00F3n. ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59970,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Desigualdad en la distribuci\u00F3n de ingresos (S80/S20 y coeficiente de Gini) por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59971,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59972,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Tasa de riesgo de pobreza con umbral fijo en el a\u00F1o 2008 por CCAA.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60143,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Desigualdad en la distribuci\u00F3n de ingresos (S80/S20 y coeficiente de Gini) por CCAA.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60144,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60145,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60146,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60147,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60149,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60150,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia material por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60151,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia material por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60152,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia material por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60153,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia material por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60154,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60155,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por nivel de formaci\u00F3n alcanzado.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60156,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por relaci\u00F3n con la actividad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60157,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por nacionalidad.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60158,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60159,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60160,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60161,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60162,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os con carencia en necesidades b\u00E1sicas y actividades sociales y de ocio por CCAA. ",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60163,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60164,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60165,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60166,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60167,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60168,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60169,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60170,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia en un determinado n\u00FAmero de conceptos (estrategia Europa 2020) por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60171,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60173,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60174,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60178,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares seg\u00FAn dificultades para llegar a fin de mes y r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60179,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda y tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60180,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda y n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60181,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda y grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60253,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030). Intersecciones entre subpoblaciones",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60254,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60256,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60257,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por relaci\u00F3n con la actividad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60258,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por nacionalidad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60259,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60260,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60261,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60262,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60263,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 60264,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por CCAA.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 61787,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) por tama\u00F1o del hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 61788,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) por n\u00FAmero de perceptores.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 61789,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) por grado de urbanizaci\u00F3n.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 61790,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (estrategia Europa 2020) y sus componentes por r\u00E9gimen de tenencia de la vivienda.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 67240,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 67245,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Desigualdad en la distribuci\u00F3n de ingresos (S80/S20 y coeficiente de Gini) por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 67246,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Desigualdad en la distribuci\u00F3n de ingresos (S80/S20 y coeficiente de Gini) por CCAA.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 67989,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por CCAA.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 67990,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68023,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por nacionalidad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-02-13T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68024,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por pa\u00EDs de nacimiento (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68025,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por relaci\u00F3n con la actividad m\u00E1s frecuente (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68026,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por quintil de renta por unidad de consumo (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68027,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Carencia material y social (objetivo Europa 2030) por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68028,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Carencia material y social (objetivo Europa 2030) por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68029,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Carencia material y social (objetivo Europa 2030) por nacionalidad (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68030,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Carencia material y social (objetivo Europa 2030) por pa\u00EDs de nacimiento (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68031,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Carencia material y social (objetivo Europa 2030) por relaci\u00F3n con la actividad m\u00E1s frecuente (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68032,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Carencia material y social (objetivo Europa 2030) por quintil de renta por unidad de consumo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 68033,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Carencia material y social (objetivo Europa 2030) por CCAA.",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 74867,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Personas con carencia material por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-11-20T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 74868,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Hogares con carencia material por tipo de hogar.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2004",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-11-20T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 74929,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Desigualdad en la distribuci\u00F3n de ingresos (S80/S20 y coeficiente de Gini) por edad y sexo.",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2008",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-11-20T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 75484,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por pa\u00EDs de nacimiento (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 75485,
      "CodigoOperacion": "ECV",
      "Tabla": "Riesgo de pobreza o exclusi\u00F3n social (objetivo Europa 2030) y sus componentes por quintil de renta por unidad de consumo (personas de 16 y m\u00E1s a\u00F1os).",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Encuesta de Condiciones de Vida",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-07-28T08:00:00"
    }
  ]
}