{
  "CodigoOperacion": "CONM",
  "IdOperacion": 214,
  "Operacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
  "CodigoIOE": "30467",
  "Url": "https://ine.es/dyngs/INEbase/operacion.htm?c=Estadistica_C\u0026cid=1254736176795\u0026idp=1254735573206",
  "Tablas": [
    {
      "IdTabla": 25721,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, edad y nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25722,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, edad y n\u00FAmero de infracciones penales ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25734,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, nacionalidad y n\u00FAmero de infracciones penales ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25735,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, edad, nacionalidad y n\u00FAmero de infracciones penales",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25736,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, edad y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25737,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, nacionalidad y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25738,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, edad, nacionalidad y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25739,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25740,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25741,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25742,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y edad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25743,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25744,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y n\u00FAmero de infracciones penales",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25745,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25746,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn sexo. Serie 2013-2015",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2018-09-25T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25747,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn edad. Serie desde 2016",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2016",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25748,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn nacionalidad. Serie desde 2016",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2016",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25749,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y edad",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25750,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25751,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y n\u00FAmero de infracciones penales",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25752,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 25753,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn tipo. Serie 2013-2015",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2018-09-25T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26027,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26028,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26029,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26030,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26031,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26032,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26034,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26035,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 26036,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 27459,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn sexo. Serie desde 2016",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2016",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 27460,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn edad. Serie 2013-2015",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2018-09-25T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 27461,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn nacionalidad. Serie 2013-2015",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2018-09-25T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 27462,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn tipo. Serie desde 2016",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2016",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28743,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn sexo, edad y nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28744,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn sexo, edad y n\u00FAmero de delitos",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28745,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn sexo, nacionalidad y n\u00FAmero de delitos",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28746,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn edad, nacionalidad y n\u00FAmero de delitos",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28747,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn sexo, edad y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28748,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn sexo, nacionalidad y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28749,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn nacionalidad, edad y n\u00FAmero de medidas adoptadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28750,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28751,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28752,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28753,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas por delitos sexuales seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28754,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas por delitos sexuales seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28755,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas por delitos sexuales seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28756,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn lugar de condena",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28760,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn lugar de condena",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28763,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas por delitos sexuales seg\u00FAn lugar de condena",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28781,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados por delitos sexuales seg\u00FAn lugar de condena",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28782,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn lugar de condena",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28783,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas por delitos sexuales seg\u00FAn lugar de condena",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49077,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, edad y nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49078,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Menores condenados seg\u00FAn sexo, edad y n\u00FAmero de infracciones penales ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49079,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49080,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49081,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49082,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn edad por comunidades y ciudades aut\u00F3nomas",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49083,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Infracciones penales seg\u00FAn edad por provincias",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49084,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49085,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49086,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Medidas adoptadas seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2013",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49087,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49088,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49089,
      "CodigoOperacion": "CONM",
      "Tabla": "Delitos sexuales seg\u00FAn nacionalidad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Condenados: Menores",
      "AnyoInicial": "2017",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-09-18T09:00:00"
    }
  ]
}