{
  "CodigoSerie": "IPC262629",
  "Slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-comunicaciones",
  "IdTabla": 50915,
  "Tabla": {
    "CodigoOperacion": "IPC",
    "IdTabla": 50915,
    "Tabla": "\u00CDndices por comunidades aut\u00F3nomas de r\u00FAbricas",
    "CodigoTabla": "2021_NAC-CCAA",
    "Dim0": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
    "Dim1": "R\u00FAbricas 2001",
    "Dim2": "Tipo de dato",
    "Valor2": "\u00CDndice",
    "Escala": "-",
    "Unidad": "\u00CDndice",
    "Clasificacion": "Base 2021 (IPC)",
    "NumSeries": 1064
  },
  "Base": "Base 2021 (IPC)",
  "TipoDato": "\u00CDndice",
  "Unidad": "\u00CDndice",
  "Territorialidad": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
  "Territorio": "Melilla",
  "ECOICOP": "R\u00FAbricas 2001",
  "DetalleECOICOP": "Comunicaciones",
  "Serie": "Melilla. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
  "Escala": "-",
  "Datos": [
    {
      "CodigoPeriodo": "200201",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 128.3350000000,
      "VariacionMensual": null,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200202",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 126.3610000000,
      "VariacionMensual": -0.01538,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200203",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 124.7530000000,
      "VariacionMensual": -0.01273,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200204",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 124.7530000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200205",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 124.7530000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200206",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 124.6880000000,
      "VariacionMensual": -0.00052,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200207",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 124.5660000000,
      "VariacionMensual": -0.00098,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200208",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 124.5710000000,
      "VariacionMensual": 0.00004,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200209",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 125.0660000000,
      "VariacionMensual": 0.00397,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200210",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 125.0280000000,
      "VariacionMensual": -0.00030,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200211",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8280000000,
      "VariacionMensual": -0.03359,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200212",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7680000000,
      "VariacionMensual": -0.00050,
      "VariacionAnual": null
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200301",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.4360000000,
      "VariacionMensual": 0.01381,
      "VariacionAnual": -0.04597
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200302",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.4780000000,
      "VariacionMensual": 0.00034,
      "VariacionAnual": -0.03073
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200303",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.4140000000,
      "VariacionMensual": -0.00052,
      "VariacionAnual": -0.01875
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200304",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.3240000000,
      "VariacionMensual": -0.00074,
      "VariacionAnual": -0.01947
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200305",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.2540000000,
      "VariacionMensual": -0.00057,
      "VariacionAnual": -0.02003
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200306",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.2220000000,
      "VariacionMensual": -0.00026,
      "VariacionAnual": -0.01978
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200307",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.3050000000,
      "VariacionMensual": 0.00068,
      "VariacionAnual": -0.01815
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200308",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.2790000000,
      "VariacionMensual": -0.00021,
      "VariacionAnual": -0.01840
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200309",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.2840000000,
      "VariacionMensual": 0.00004,
      "VariacionAnual": -0.02224
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200310",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.2330000000,
      "VariacionMensual": -0.00042,
      "VariacionAnual": -0.02235
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200311",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.5440000000,
      "VariacionMensual": -0.00564,
      "VariacionAnual": 0.00593
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200312",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.5190000000,
      "VariacionMensual": -0.00021,
      "VariacionAnual": 0.00622
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200401",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.4950000000,
      "VariacionMensual": -0.00020,
      "VariacionAnual": -0.00769
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200402",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.4640000000,
      "VariacionMensual": -0.00026,
      "VariacionAnual": -0.00828
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200403",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.4230000000,
      "VariacionMensual": -0.00034,
      "VariacionAnual": -0.00810
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200404",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.4190000000,
      "VariacionMensual": 0.00820,
      "VariacionAnual": 0.00078
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200405",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.3600000000,
      "VariacionMensual": -0.00048,
      "VariacionAnual": 0.00087
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200406",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.3190000000,
      "VariacionMensual": -0.00034,
      "VariacionAnual": 0.00079
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200407",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.2490000000,
      "VariacionMensual": -0.00057,
      "VariacionAnual": -0.00046
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200408",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.2060000000,
      "VariacionMensual": -0.00035,
      "VariacionAnual": -0.00060
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200409",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.1970000000,
      "VariacionMensual": -0.00007,
      "VariacionAnual": -0.00071
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200410",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.1680000000,
      "VariacionMensual": -0.00024,
      "VariacionAnual": -0.00053
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200411",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.7370000000,
      "VariacionMensual": -0.00353,
      "VariacionAnual": 0.00159
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200412",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.7220000000,
      "VariacionMensual": -0.00012,
      "VariacionAnual": 0.00167
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200501",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.0820000000,
      "VariacionMensual": 0.00296,
      "VariacionAnual": 0.00483
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200502",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 122.0200000000,
      "VariacionMensual": -0.00051,
      "VariacionAnual": 0.00458
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200503",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.0680000000,
      "VariacionMensual": -0.00780,
      "VariacionAnual": -0.00292
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200504",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.0130000000,
      "VariacionMensual": -0.00045,
      "VariacionAnual": -0.01149
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200505",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.9790000000,
      "VariacionMensual": -0.00028,
      "VariacionAnual": -0.01129
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200506",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.9790000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": -0.01095
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200507",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7990000000,
      "VariacionMensual": -0.00149,
      "VariacionAnual": -0.01186
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200508",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7670000000,
      "VariacionMensual": -0.00026,
      "VariacionAnual": -0.01178
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200509",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7480000000,
      "VariacionMensual": -0.00016,
      "VariacionAnual": -0.01186
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200510",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7070000000,
      "VariacionMensual": -0.00034,
      "VariacionAnual": -0.01196
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200511",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.6900000000,
      "VariacionMensual": -0.00014,
      "VariacionAnual": -0.00860
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200512",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.5770000000,
      "VariacionMensual": -0.00094,
      "VariacionAnual": -0.00941
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200601",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7070000000,
      "VariacionMensual": 0.00108,
      "VariacionAnual": -0.01126
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200602",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.5480000000,
      "VariacionMensual": -0.00132,
      "VariacionAnual": -0.01206
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200603",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.4290000000,
      "VariacionMensual": -0.00099,
      "VariacionAnual": -0.00528
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200604",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.3440000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": -0.00553
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200605",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.3100000000,
      "VariacionMensual": -0.00028,
      "VariacionAnual": -0.00553
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200606",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.2410000000,
      "VariacionMensual": -0.00057,
      "VariacionAnual": -0.00610
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200607",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.1570000000,
      "VariacionMensual": -0.00070,
      "VariacionAnual": -0.00531
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200608",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.1880000000,
      "VariacionMensual": 0.00026,
      "VariacionAnual": -0.00479
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200609",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.2050000000,
      "VariacionMensual": 0.00014,
      "VariacionAnual": -0.00450
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200610",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.1170000000,
      "VariacionMensual": -0.00073,
      "VariacionAnual": -0.00489
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200611",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.0430000000,
      "VariacionMensual": -0.00062,
      "VariacionAnual": -0.00536
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200612",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.9460000000,
      "VariacionMensual": -0.00081,
      "VariacionAnual": -0.00523
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200701",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.3460000000,
      "VariacionMensual": 0.00333,
      "VariacionAnual": -0.00299
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200702",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.9030000000,
      "VariacionMensual": -0.00368,
      "VariacionAnual": -0.00535
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200703",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.6300000000,
      "VariacionMensual": 0.01440,
      "VariacionAnual": 0.00997
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200704",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.3520000000,
      "VariacionMensual": -0.00229,
      "VariacionAnual": 0.00838
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200705",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8910000000,
      "VariacionMensual": -0.00380,
      "VariacionAnual": 0.00483
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200706",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.4550000000,
      "VariacionMensual": 0.00467,
      "VariacionAnual": 0.01010
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200707",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 121.1530000000,
      "VariacionMensual": -0.00249,
      "VariacionAnual": 0.00829
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200708",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.9700000000,
      "VariacionMensual": -0.00151,
      "VariacionAnual": 0.00651
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200709",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.9610000000,
      "VariacionMensual": -0.00007,
      "VariacionAnual": 0.00629
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200710",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8290000000,
      "VariacionMensual": -0.00109,
      "VariacionAnual": 0.00593
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200711",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7060000000,
      "VariacionMensual": -0.00102,
      "VariacionAnual": 0.00552
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200712",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.4830000000,
      "VariacionMensual": -0.00185,
      "VariacionAnual": 0.00448
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200801",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.9780000000,
      "VariacionMensual": 0.00411,
      "VariacionAnual": 0.00525
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200802",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8180000000,
      "VariacionMensual": -0.00132,
      "VariacionAnual": 0.00763
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200803",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8900000000,
      "VariacionMensual": 0.00060,
      "VariacionAnual": -0.00608
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200804",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8640000000,
      "VariacionMensual": -0.00022,
      "VariacionAnual": -0.00402
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200805",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8930000000,
      "VariacionMensual": 0.00024,
      "VariacionAnual": 0.00002
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200806",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.9090000000,
      "VariacionMensual": 0.00013,
      "VariacionAnual": -0.00450
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200807",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8500000000,
      "VariacionMensual": -0.00049,
      "VariacionAnual": -0.00250
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200808",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7030000000,
      "VariacionMensual": -0.00122,
      "VariacionAnual": -0.00221
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200809",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.7370000000,
      "VariacionMensual": 0.00028,
      "VariacionAnual": -0.00185
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200810",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.8010000000,
      "VariacionMensual": 0.00053,
      "VariacionAnual": -0.00023
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200811",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.6430000000,
      "VariacionMensual": -0.00131,
      "VariacionAnual": -0.00052
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200812",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.0830000000,
      "VariacionMensual": -0.00464,
      "VariacionAnual": -0.00332
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200901",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.2210000000,
      "VariacionMensual": 0.00115,
      "VariacionAnual": -0.00626
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200902",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.1800000000,
      "VariacionMensual": -0.00034,
      "VariacionAnual": -0.00528
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200903",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.1880000000,
      "VariacionMensual": 0.00007,
      "VariacionAnual": -0.00581
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200904",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 120.1300000000,
      "VariacionMensual": -0.00048,
      "VariacionAnual": -0.00607
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200905",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.8660000000,
      "VariacionMensual": -0.00220,
      "VariacionAnual": -0.00850
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200906",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.7170000000,
      "VariacionMensual": -0.00124,
      "VariacionAnual": -0.00986
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200907",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.6500000000,
      "VariacionMensual": -0.00056,
      "VariacionAnual": -0.00993
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200908",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.6690000000,
      "VariacionMensual": 0.00016,
      "VariacionAnual": -0.00857
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200909",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.6510000000,
      "VariacionMensual": -0.00015,
      "VariacionAnual": -0.00899
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200910",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.6210000000,
      "VariacionMensual": -0.00025,
      "VariacionAnual": -0.00977
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200911",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.6050000000,
      "VariacionMensual": -0.00013,
      "VariacionAnual": -0.00860
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "200912",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.5660000000,
      "VariacionMensual": -0.00033,
      "VariacionAnual": -0.00431
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201001",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.5560000000,
      "VariacionMensual": -0.00008,
      "VariacionAnual": -0.00553
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201002",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.4910000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": -0.00573
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201003",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 119.4820000000,
      "VariacionMensual": -0.00008,
      "VariacionAnual": -0.00587
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201004",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.4620000000,
      "VariacionMensual": -0.00854,
      "VariacionAnual": -0.01388
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201005",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.4350000000,
      "VariacionMensual": -0.00023,
      "VariacionAnual": -0.01194
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201006",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.3440000000,
      "VariacionMensual": -0.00077,
      "VariacionAnual": -0.01147
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201007",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.9500000000,
      "VariacionMensual": 0.00512,
      "VariacionAnual": -0.00585
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201008",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.9630000000,
      "VariacionMensual": 0.00011,
      "VariacionAnual": -0.00590
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201009",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.9710000000,
      "VariacionMensual": 0.00007,
      "VariacionAnual": -0.00568
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201010",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.7010000000,
      "VariacionMensual": -0.00227,
      "VariacionAnual": -0.00769
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201011",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.6970000000,
      "VariacionMensual": -0.00003,
      "VariacionAnual": -0.00759
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201012",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.6850000000,
      "VariacionMensual": -0.00010,
      "VariacionAnual": -0.00737
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201101",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.6400000000,
      "VariacionMensual": -0.00038,
      "VariacionAnual": -0.00766
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201102",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.5970000000,
      "VariacionMensual": -0.00036,
      "VariacionAnual": -0.00748
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201103",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.5930000000,
      "VariacionMensual": -0.00003,
      "VariacionAnual": -0.00744
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201104",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.7930000000,
      "VariacionMensual": 0.00169,
      "VariacionAnual": 0.00279
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201105",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.7420000000,
      "VariacionMensual": -0.00043,
      "VariacionAnual": 0.00259
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201106",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 118.6780000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00282
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201107",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 117.4890000000,
      "VariacionMensual": -0.01002,
      "VariacionAnual": -0.01228
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201108",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 117.4810000000,
      "VariacionMensual": -0.00007,
      "VariacionAnual": -0.01246
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201109",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 117.5640000000,
      "VariacionMensual": 0.00071,
      "VariacionAnual": -0.01183
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201110",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 116.8700000000,
      "VariacionMensual": -0.00590,
      "VariacionAnual": -0.01543
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201111",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 116.8730000000,
      "VariacionMensual": 0.00003,
      "VariacionAnual": -0.01537
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201112",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 116.8290000000,
      "VariacionMensual": -0.00038,
      "VariacionAnual": -0.01564
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201201",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 114.4210000000,
      "VariacionMensual": -0.02061,
      "VariacionAnual": -0.03556
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201202",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 114.4890000000,
      "VariacionMensual": 0.00059,
      "VariacionAnual": -0.03464
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201203",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 114.6270000000,
      "VariacionMensual": 0.00121,
      "VariacionAnual": -0.03344
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201204",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 114.1980000000,
      "VariacionMensual": -0.00374,
      "VariacionAnual": -0.03868
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201205",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 114.2860000000,
      "VariacionMensual": 0.00077,
      "VariacionAnual": -0.03753
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201206",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 114.2170000000,
      "VariacionMensual": -0.00060,
      "VariacionAnual": -0.03759
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201207",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 112.1460000000,
      "VariacionMensual": -0.01813,
      "VariacionAnual": -0.04548
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201208",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 112.1470000000,
      "VariacionMensual": 0.00001,
      "VariacionAnual": -0.04540
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201209",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 112.1050000000,
      "VariacionMensual": -0.00037,
      "VariacionAnual": -0.04643
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201210",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 112.0880000000,
      "VariacionMensual": -0.00015,
      "VariacionAnual": -0.04092
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201211",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 110.9130000000,
      "VariacionMensual": -0.01048,
      "VariacionAnual": -0.05100
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201212",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 110.9140000000,
      "VariacionMensual": 0.00001,
      "VariacionAnual": -0.05063
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201301",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 109.6330000000,
      "VariacionMensual": -0.01155,
      "VariacionAnual": -0.04185
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201302",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 109.6170000000,
      "VariacionMensual": -0.00015,
      "VariacionAnual": -0.04255
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201303",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 109.6340000000,
      "VariacionMensual": 0.00016,
      "VariacionAnual": -0.04356
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201304",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.8790000000,
      "VariacionMensual": -0.02513,
      "VariacionAnual": -0.06409
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201305",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.9670000000,
      "VariacionMensual": 0.00082,
      "VariacionAnual": -0.06404
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201306",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 106.9410000000,
      "VariacionMensual": -0.00024,
      "VariacionAnual": -0.06370
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201307",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 105.6890000000,
      "VariacionMensual": -0.01171,
      "VariacionAnual": -0.05758
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201308",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 105.6750000000,
      "VariacionMensual": -0.00013,
      "VariacionAnual": -0.05771
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201309",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 105.5660000000,
      "VariacionMensual": -0.00103,
      "VariacionAnual": -0.05833
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201310",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.7850000000,
      "VariacionMensual": -0.01687,
      "VariacionAnual": -0.07408
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201311",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.7810000000,
      "VariacionMensual": -0.00004,
      "VariacionAnual": -0.06430
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201312",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.6360000000,
      "VariacionMensual": -0.00140,
      "VariacionAnual": -0.06562
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201401",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.0890000000,
      "VariacionMensual": -0.01493,
      "VariacionAnual": -0.06881
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201402",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.1500000000,
      "VariacionMensual": 0.00060,
      "VariacionAnual": -0.06812
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201403",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.1300000000,
      "VariacionMensual": -0.00020,
      "VariacionAnual": -0.06845
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201404",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.7310000000,
      "VariacionMensual": -0.01370,
      "VariacionAnual": -0.05752
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201405",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.6660000000,
      "VariacionMensual": -0.00065,
      "VariacionAnual": -0.05891
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201406",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.5760000000,
      "VariacionMensual": -0.00089,
      "VariacionAnual": -0.05952
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201407",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.3370000000,
      "VariacionMensual": -0.01232,
      "VariacionAnual": -0.06010
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201408",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.3440000000,
      "VariacionMensual": 0.00007,
      "VariacionAnual": -0.05991
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201409",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.3130000000,
      "VariacionMensual": -0.00031,
      "VariacionAnual": -0.05923
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201410",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.8100000000,
      "VariacionMensual": -0.01513,
      "VariacionAnual": -0.05757
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201411",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.7690000000,
      "VariacionMensual": -0.00042,
      "VariacionAnual": -0.05793
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201412",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.7640000000,
      "VariacionMensual": -0.00005,
      "VariacionAnual": -0.05666
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201501",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.3350000000,
      "VariacionMensual": -0.00439,
      "VariacionAnual": -0.04657
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201502",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.3280000000,
      "VariacionMensual": -0.00007,
      "VariacionAnual": -0.04721
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201503",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.3400000000,
      "VariacionMensual": 0.00012,
      "VariacionAnual": -0.04690
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201504",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.2730000000,
      "VariacionMensual": -0.00069,
      "VariacionAnual": -0.03433
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201505",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.8050000000,
      "VariacionMensual": 0.01575,
      "VariacionAnual": -0.01849
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201506",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.7710000000,
      "VariacionMensual": -0.00034,
      "VariacionAnual": -0.01795
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201507",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.7380000000,
      "VariacionMensual": -0.00033,
      "VariacionAnual": -0.00603
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201508",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.7460000000,
      "VariacionMensual": 0.00008,
      "VariacionAnual": -0.00602
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201509",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.7360000000,
      "VariacionMensual": -0.00010,
      "VariacionAnual": -0.00581
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201510",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.3530000000,
      "VariacionMensual": -0.00388,
      "VariacionAnual": 0.00555
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201511",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.3040000000,
      "VariacionMensual": -0.00050,
      "VariacionAnual": 0.00547
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201512",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.2250000000,
      "VariacionMensual": -0.00080,
      "VariacionAnual": 0.00472
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201601",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 98.4680000000,
      "VariacionMensual": 0.00247,
      "VariacionAnual": 0.01164
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201602",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.9200000000,
      "VariacionMensual": 0.01475,
      "VariacionAnual": 0.02663
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201603",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.9170000000,
      "VariacionMensual": -0.00003,
      "VariacionAnual": 0.02647
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201604",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.5750000000,
      "VariacionMensual": 0.00659,
      "VariacionAnual": 0.03395
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201605",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.5430000000,
      "VariacionMensual": -0.00032,
      "VariacionAnual": 0.01759
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201606",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.4960000000,
      "VariacionMensual": -0.00047,
      "VariacionAnual": 0.01746
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201607",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.5960000000,
      "VariacionMensual": 0.00100,
      "VariacionAnual": 0.01882
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201608",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4110000000,
      "VariacionMensual": 0.00810,
      "VariacionAnual": 0.02699
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201609",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4360000000,
      "VariacionMensual": 0.00025,
      "VariacionAnual": 0.02735
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201610",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4570000000,
      "VariacionMensual": 0.00021,
      "VariacionAnual": 0.03156
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201611",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4220000000,
      "VariacionMensual": -0.00034,
      "VariacionAnual": 0.03172
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201612",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4080000000,
      "VariacionMensual": -0.00014,
      "VariacionAnual": 0.03241
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201701",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.9830000000,
      "VariacionMensual": -0.00419,
      "VariacionAnual": 0.02554
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201702",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4210000000,
      "VariacionMensual": 0.00434,
      "VariacionAnual": 0.01502
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201703",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5050000000,
      "VariacionMensual": 0.00083,
      "VariacionAnual": 0.01589
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201704",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.9420000000,
      "VariacionMensual": 0.00431,
      "VariacionAnual": 0.01359
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201705",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.4570000000,
      "VariacionMensual": 0.00505,
      "VariacionAnual": 0.01904
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201706",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.4560000000,
      "VariacionMensual": -0.00001,
      "VariacionAnual": 0.01950
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201707",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.9580000000,
      "VariacionMensual": -0.00486,
      "VariacionAnual": 0.01354
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201708",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.9900000000,
      "VariacionMensual": 0.00031,
      "VariacionAnual": 0.00571
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201709",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.0820000000,
      "VariacionMensual": 0.00090,
      "VariacionAnual": 0.00637
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201710",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.9150000000,
      "VariacionMensual": -0.00164,
      "VariacionAnual": 0.00451
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201711",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.9630000000,
      "VariacionMensual": 0.00047,
      "VariacionAnual": 0.00533
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201712",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4890000000,
      "VariacionMensual": -0.00465,
      "VariacionAnual": 0.00080
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201801",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.6940000000,
      "VariacionMensual": 0.00202,
      "VariacionAnual": 0.00704
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201802",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.5770000000,
      "VariacionMensual": 0.01852,
      "VariacionAnual": 0.02126
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201803",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.3420000000,
      "VariacionMensual": -0.00227,
      "VariacionAnual": 0.01810
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201804",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.5590000000,
      "VariacionMensual": 0.01178,
      "VariacionAnual": 0.02567
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201805",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.6110000000,
      "VariacionMensual": 0.00050,
      "VariacionAnual": 0.02102
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201806",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.4750000000,
      "VariacionMensual": -0.00130,
      "VariacionAnual": 0.01971
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201807",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.4130000000,
      "VariacionMensual": -0.00059,
      "VariacionAnual": 0.02408
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201808",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.3270000000,
      "VariacionMensual": -0.00082,
      "VariacionAnual": 0.02291
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201809",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.4800000000,
      "VariacionMensual": 0.00147,
      "VariacionAnual": 0.02349
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201810",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.7100000000,
      "VariacionMensual": -0.00737,
      "VariacionAnual": 0.01761
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201811",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.7690000000,
      "VariacionMensual": 0.00057,
      "VariacionAnual": 0.01771
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201812",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.5910000000,
      "VariacionMensual": -0.00172,
      "VariacionAnual": 0.02071
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201901",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.1270000000,
      "VariacionMensual": 0.00517,
      "VariacionAnual": 0.02392
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201902",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.8570000000,
      "VariacionMensual": 0.00701,
      "VariacionAnual": 0.01236
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201903",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.5950000000,
      "VariacionMensual": -0.00250,
      "VariacionAnual": 0.01212
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201904",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.4780000000,
      "VariacionMensual": -0.00112,
      "VariacionAnual": -0.00077
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201905",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.6450000000,
      "VariacionMensual": 0.00160,
      "VariacionAnual": 0.00033
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201906",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.3680000000,
      "VariacionMensual": -0.00265,
      "VariacionAnual": -0.00102
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201907",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.5050000000,
      "VariacionMensual": 0.00131,
      "VariacionAnual": 0.00088
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201908",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.7000000000,
      "VariacionMensual": 0.00187,
      "VariacionAnual": 0.00358
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201909",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.7650000000,
      "VariacionMensual": 0.00062,
      "VariacionAnual": 0.00273
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201910",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.4790000000,
      "VariacionMensual": -0.00273,
      "VariacionAnual": 0.00741
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201911",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.3860000000,
      "VariacionMensual": -0.00089,
      "VariacionAnual": 0.00595
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "201912",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.0890000000,
      "VariacionMensual": -0.00285,
      "VariacionAnual": 0.00481
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202001",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.0450000000,
      "VariacionMensual": -0.00042,
      "VariacionAnual": -0.00079
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202002",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.0090000000,
      "VariacionMensual": -0.00035,
      "VariacionAnual": -0.00809
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202003",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 105.2460000000,
      "VariacionMensual": 0.01189,
      "VariacionAnual": 0.00622
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202004",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 105.0740000000,
      "VariacionMensual": -0.00163,
      "VariacionAnual": 0.00570
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202005",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.9380000000,
      "VariacionMensual": -0.00129,
      "VariacionAnual": 0.00280
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202006",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.9340000000,
      "VariacionMensual": -0.00004,
      "VariacionAnual": 0.00542
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202007",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.1730000000,
      "VariacionMensual": -0.01678,
      "VariacionAnual": -0.01275
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202008",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.3440000000,
      "VariacionMensual": 0.00166,
      "VariacionAnual": -0.01295
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202009",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.1750000000,
      "VariacionMensual": -0.00164,
      "VariacionAnual": -0.01518
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202010",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.0280000000,
      "VariacionMensual": -0.03050,
      "VariacionAnual": -0.04260
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202011",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.9180000000,
      "VariacionMensual": -0.00110,
      "VariacionAnual": -0.04280
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202012",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.7900000000,
      "VariacionMensual": -0.00128,
      "VariacionAnual": -0.04130
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202101",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.3290000000,
      "VariacionMensual": 0.00540,
      "VariacionAnual": -0.03572
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202102",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.2890000000,
      "VariacionMensual": -0.00040,
      "VariacionAnual": -0.03577
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202103",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.0950000000,
      "VariacionMensual": -0.00193,
      "VariacionAnual": -0.04894
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202104",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.1970000000,
      "VariacionMensual": 0.00102,
      "VariacionAnual": -0.04641
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202105",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.1730000000,
      "VariacionMensual": -0.00024,
      "VariacionAnual": -0.04541
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202106",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.1830000000,
      "VariacionMensual": 0.00010,
      "VariacionAnual": -0.04528
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202107",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.0280000000,
      "VariacionMensual": -0.00155,
      "VariacionAnual": -0.03048
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202108",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.0810000000,
      "VariacionMensual": 0.00053,
      "VariacionAnual": -0.03157
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202109",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.2040000000,
      "VariacionMensual": 0.00123,
      "VariacionAnual": -0.02880
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202110",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4720000000,
      "VariacionMensual": -0.00731,
      "VariacionAnual": -0.00556
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202111",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.5190000000,
      "VariacionMensual": 0.00047,
      "VariacionAnual": -0.00399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202112",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.4290000000,
      "VariacionMensual": -0.00090,
      "VariacionAnual": -0.00362
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202201",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.6550000000,
      "VariacionMensual": 0.00227,
      "VariacionAnual": -0.00672
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202202",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.5510000000,
      "VariacionMensual": -0.00104,
      "VariacionAnual": -0.00736
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202203",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.5790000000,
      "VariacionMensual": 0.00028,
      "VariacionAnual": -0.00516
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202204",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.0480000000,
      "VariacionMensual": 0.00471,
      "VariacionAnual": -0.00149
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202205",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.9010000000,
      "VariacionMensual": -0.00147,
      "VariacionAnual": -0.00272
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202206",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 99.8260000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": -0.00356
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202207",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.8540000000,
      "VariacionMensual": -0.01975,
      "VariacionAnual": -0.02173
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202208",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.8060000000,
      "VariacionMensual": -0.00049,
      "VariacionAnual": -0.02273
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202209",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.6310000000,
      "VariacionMensual": -0.00179,
      "VariacionAnual": -0.02568
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202210",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.4980000000,
      "VariacionMensual": -0.00136,
      "VariacionAnual": -0.01984
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202211",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.4460000000,
      "VariacionMensual": -0.00053,
      "VariacionAnual": -0.02083
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202212",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 97.5110000000,
      "VariacionMensual": 0.00067,
      "VariacionAnual": -0.01929
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202301",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.8360000000,
      "VariacionMensual": 0.04435,
      "VariacionAnual": 0.02189
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202302",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.9390000000,
      "VariacionMensual": 0.00101,
      "VariacionAnual": 0.02399
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202303",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.8060000000,
      "VariacionMensual": -0.00130,
      "VariacionAnual": 0.02236
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202304",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.4220000000,
      "VariacionMensual": 0.00605,
      "VariacionAnual": 0.02373
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202305",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.3690000000,
      "VariacionMensual": -0.00052,
      "VariacionAnual": 0.02470
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202306",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.0590000000,
      "VariacionMensual": -0.00303,
      "VariacionAnual": 0.02237
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202307",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.8670000000,
      "VariacionMensual": -0.00188,
      "VariacionAnual": 0.04101
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202308",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.9070000000,
      "VariacionMensual": 0.00039,
      "VariacionAnual": 0.04193
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202309",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.7350000000,
      "VariacionMensual": -0.00169,
      "VariacionAnual": 0.04204
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202310",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.6120000000,
      "VariacionMensual": -0.01104,
      "VariacionAnual": 0.03194
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202311",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.5040000000,
      "VariacionMensual": -0.00107,
      "VariacionAnual": 0.03138
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202312",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.3650000000,
      "VariacionMensual": -0.00138,
      "VariacionAnual": 0.02927
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202401",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.2480000000,
      "VariacionMensual": 0.01876,
      "VariacionAnual": 0.00405
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202402",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.1570000000,
      "VariacionMensual": -0.00089,
      "VariacionAnual": 0.00214
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202403",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.0520000000,
      "VariacionMensual": -0.00103,
      "VariacionAnual": 0.00242
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202404",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.1440000000,
      "VariacionMensual": 0.00090,
      "VariacionAnual": -0.00271
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202405",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.0320000000,
      "VariacionMensual": -0.00110,
      "VariacionAnual": -0.00329
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202406",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.0580000000,
      "VariacionMensual": 0.00025,
      "VariacionAnual": -0.00001
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202407",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.5570000000,
      "VariacionMensual": -0.00491,
      "VariacionAnual": -0.00304
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202408",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.4610000000,
      "VariacionMensual": -0.00095,
      "VariacionAnual": -0.00438
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202409",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 101.3600000000,
      "VariacionMensual": -0.00100,
      "VariacionAnual": -0.00369
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202410",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.3880000000,
      "VariacionMensual": -0.00959,
      "VariacionAnual": -0.00223
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202411",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.3870000000,
      "VariacionMensual": -0.00001,
      "VariacionAnual": -0.00116
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202412",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 100.3670000000,
      "VariacionMensual": -0.00020,
      "VariacionAnual": 0.00002
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202501",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.2980000000,
      "VariacionMensual": 0.02920,
      "VariacionAnual": 0.01027
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202502",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.9890000000,
      "VariacionMensual": 0.00669,
      "VariacionAnual": 0.01793
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202503",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.9150000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.01826
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202504",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 104.1100000000,
      "VariacionMensual": 0.00188,
      "VariacionAnual": 0.01925
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202505",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.9090000000,
      "VariacionMensual": -0.00193,
      "VariacionAnual": 0.01840
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202506",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 103.9270000000,
      "VariacionMensual": 0.00017,
      "VariacionAnual": 0.01831
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202507",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.0620000000,
      "VariacionMensual": -0.01795,
      "VariacionAnual": 0.00497
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202508",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.1810000000,
      "VariacionMensual": 0.00117,
      "VariacionAnual": 0.00710
    },
    {
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "Indice": 102.1040000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00734
    }
  ],
  "Subseries": [
    {
      "CodigoSerie": "IPC251894",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Totales Territoriales",
      "TituloSerie": "Total Nacional",
      "Serie": "Total Nacional. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "totales-territoriales-total-nacional/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.6240000000,
      "VariacionMensual": -0.00065,
      "VariacionAnual": 0.00850
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC253900",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Totales Territoriales",
      "TituloSerie": "Total Nacional",
      "Serie": "Total Nacional. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "totales-territoriales-total-nacional/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.6240000000,
      "VariacionMensual": -0.00065,
      "VariacionAnual": 0.00850
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255496",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Pa\u00EDs Vasco",
      "Serie": "Pa\u00EDs Vasco. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-pais-vasco/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.8020000000,
      "VariacionMensual": -0.00062,
      "VariacionAnual": 0.00889
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255442",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Navarra, Comunidad Foral de",
      "Serie": "Navarra, Comunidad Foral de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-navarra-comunidad-foral-de/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.4400000000,
      "VariacionMensual": -0.00088,
      "VariacionAnual": 0.00586
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255638",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vestido y calzado",
      "Serie": "Melilla. Vestido y calzado. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-vestido-y-calzado",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 92.4440000000,
      "VariacionMensual": 0.02050,
      "VariacionAnual": -0.00809
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255650",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Sanidad",
      "Serie": "Melilla. Sanidad. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-sanidad",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.2500000000,
      "VariacionMensual": -0.00546,
      "VariacionAnual": 0.01945
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255670",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Restaurantes y hoteles",
      "Serie": "Melilla. Restaurantes y hoteles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-restaurantes-y-hoteles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 126.5840000000,
      "VariacionMensual": 0.00336,
      "VariacionAnual": 0.04780
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255550",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Rioja, La",
      "Serie": "Rioja, La. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-rioja-la/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3210000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00783
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255642",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles",
      "Serie": "Melilla. Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-vivienda-agua-electricidad-gas-y-otros-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.0140000000,
      "VariacionMensual": 0.00172,
      "VariacionAnual": 0.06723
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255604",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Ceuta",
      "Serie": "Ceuta. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-ceuta/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.1600000000,
      "VariacionMensual": -0.00020,
      "VariacionAnual": 0.01411
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255654",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Transporte",
      "Serie": "Melilla. Transporte. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-transporte",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.0650000000,
      "VariacionMensual": -0.02944,
      "VariacionAnual": 0.02364
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255630",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alimentos y bebidas no alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Melilla. Alimentos y bebidas no alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-alimentos-y-bebidas-no-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.5250000000,
      "VariacionMensual": -0.00358,
      "VariacionAnual": 0.01048
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255674",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Otros bienes y servicios",
      "Serie": "Melilla. Otros bienes y servicios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-otros-bienes-y-servicios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.8860000000,
      "VariacionMensual": 0.00181,
      "VariacionAnual": 0.03024
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255662",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ocio y cultura",
      "Serie": "Melilla. Ocio y cultura. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-ocio-y-cultura",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.8660000000,
      "VariacionMensual": -0.04686,
      "VariacionAnual": 0.00312
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255624",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "\u00CDndice general",
      "Serie": "Melilla. \u00CDndice general. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-indice-general",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.8830000000,
      "VariacionMensual": -0.00727,
      "VariacionAnual": 0.02838
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255634",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bebidas alcoh\u00F3licas y tabaco",
      "Serie": "Melilla. Bebidas alcoh\u00F3licas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-bebidas-alcoholicas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 126.6690000000,
      "VariacionMensual": 0.00073,
      "VariacionAnual": 0.07984
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255666",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza",
      "Serie": "Melilla. Ense\u00F1anza. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-ensenanza",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.4590000000,
      "VariacionMensual": 0.00127,
      "VariacionAnual": 0.01777
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255646",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Muebles, art\u00EDculos del hogar y art\u00EDculos para el mantenimiento corriente del hogar",
      "Serie": "Melilla. Muebles, art\u00EDculos del hogar y art\u00EDculos para el mantenimiento corriente del hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-ecoicop-muebles-articulos-del-hogar-y-articulos-para-el-mantenimiento-corriente-del-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.7850000000,
      "VariacionMensual": 0.00099,
      "VariacionAnual": 0.02742
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255712",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Andaluc\u00EDa",
      "Serie": "Andaluc\u00EDa. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-andalucia/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.7070000000,
      "VariacionMensual": -0.00064,
      "VariacionAnual": 0.00869
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255766",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Arag\u00F3n",
      "Serie": "Arag\u00F3n. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-aragon/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.7510000000,
      "VariacionMensual": -0.00063,
      "VariacionAnual": 0.00878
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256036",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Castilla y Le\u00F3n",
      "Serie": "Castilla y Le\u00F3n. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-castilla-y-leon/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.6300000000,
      "VariacionMensual": -0.00066,
      "VariacionAnual": 0.00851
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255820",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Asturias, Principado de",
      "Serie": "Asturias, Principado de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-asturias-principado-de/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0950000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00733
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255874",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Balears, Illes",
      "Serie": "Balears, Illes. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-balears-illes/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.5030000000,
      "VariacionMensual": -0.00050,
      "VariacionAnual": 0.01046
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255928",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Canarias",
      "Serie": "Canarias. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-canarias/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5750000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00840
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC255982",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Cantabria",
      "Serie": "Cantabria. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-cantabria/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.7280000000,
      "VariacionMensual": -0.00045,
      "VariacionAnual": 0.01094
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256144",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Catalu\u00F1a",
      "Serie": "Catalu\u00F1a. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-cataluna/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3480000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00789
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256090",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Castilla - La Mancha",
      "Serie": "Castilla - La Mancha. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-castilla-la-mancha/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2530000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00991
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256359",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Madrid, Comunidad de",
      "Serie": "Madrid, Comunidad de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-madrid-comunidad-de/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.3950000000,
      "VariacionMensual": -0.00052,
      "VariacionAnual": 0.01021
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256197",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Comunitat Valenciana",
      "Serie": "Comunitat Valenciana. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-comunitat-valenciana/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.6710000000,
      "VariacionMensual": -0.00084,
      "VariacionAnual": 0.00638
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256251",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Extremadura",
      "Serie": "Extremadura. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0560000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00724
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256305",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Galicia",
      "Serie": "Galicia. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-galicia/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5480000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00834
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC256413",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Murcia, Regi\u00F3n de",
      "Serie": "Murcia, Regi\u00F3n de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-murcia-region-de/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3550000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00790
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258195",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Tabaco",
      "Serie": "Melilla. Tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 130.5910000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.11269
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258219",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Electricidad, gas y otros combustibles",
      "Serie": "Melilla. Electricidad, gas y otros combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-electricidad-gas-y-otros-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.4690000000,
      "VariacionMensual": -0.00372,
      "VariacionAnual": 0.15525
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258228",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Aparatos dom\u00E9sticos",
      "Serie": "Melilla. Aparatos dom\u00E9sticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-aparatos-domesticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.9170000000,
      "VariacionMensual": 0.00077,
      "VariacionAnual": -0.01419
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258243",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bienes y servicios para el mantenimiento corriente del hogar",
      "Serie": "Melilla. Bienes y servicios para el mantenimiento corriente del hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-bienes-y-servicios-para-el-mantenimiento-corriente-del-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.5890000000,
      "VariacionMensual": 0.00012,
      "VariacionAnual": 0.04025
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258255",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios hospitalarios",
      "Serie": "Melilla. Servicios hospitalarios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-servicios-hospitalarios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.6420000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.04093
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258263",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Utilizaci\u00F3n de veh\u00EDculos personales",
      "Serie": "Melilla. Utilizaci\u00F3n de veh\u00EDculos personales. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-utilizacion-de-vehiculos-personales",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.3990000000,
      "VariacionMensual": -0.00287,
      "VariacionAnual": 0.02037
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258187",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bebidas no alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Melilla. Bebidas no alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-bebidas-no-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.5060000000,
      "VariacionMensual": -0.00158,
      "VariacionAnual": 0.03435
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258183",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alimentos",
      "Serie": "Melilla. Alimentos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-alimentos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.5350000000,
      "VariacionMensual": -0.00385,
      "VariacionAnual": 0.00750
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258203",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Calzado y sus reparaciones",
      "Serie": "Melilla. Calzado y sus reparaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-calzado-y-sus-reparaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 92.0550000000,
      "VariacionMensual": 0.02007,
      "VariacionAnual": -0.01271
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258211",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Conservaci\u00F3n y reparaci\u00F3n de la vivienda",
      "Serie": "Melilla. Conservaci\u00F3n y reparaci\u00F3n de la vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-conservacion-y-reparacion-de-la-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 147.6720000000,
      "VariacionMensual": 0.01427,
      "VariacionAnual": 0.03726
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258223",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Muebles y accesorios, alfombras y otros revestimientos de suelos",
      "Serie": "Melilla. Muebles y accesorios, alfombras y otros revestimientos de suelos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-muebles-y-accesorios-alfombras-y-otros-revestimientos-de-suelos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 114.9570000000,
      "VariacionMensual": 0.00004,
      "VariacionAnual": 0.02453
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258191",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bebidas alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Melilla. Bebidas alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-bebidas-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.7060000000,
      "VariacionMensual": 0.00229,
      "VariacionAnual": 0.01178
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258207",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alquiler de vivienda",
      "Serie": "Melilla. Alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.9480000000,
      "VariacionMensual": 0.00499,
      "VariacionAnual": 0.02807
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258247",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Productos, aparatos y equipos m\u00E9dicos",
      "Serie": "Melilla. Productos, aparatos y equipos m\u00E9dicos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-productos-aparatos-y-equipos-medicos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.0450000000,
      "VariacionMensual": -0.01030,
      "VariacionAnual": 0.00598
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258227",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Art\u00EDculos textiles para el hogar",
      "Serie": "Melilla. Art\u00EDculos textiles para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-articulos-textiles-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 100.2730000000,
      "VariacionMensual": 0.01304,
      "VariacionAnual": 0.07677
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258239",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Herramientas y equipos para el hogar y el jard\u00EDn",
      "Serie": "Melilla. Herramientas y equipos para el hogar y el jard\u00EDn. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-herramientas-y-equipos-para-el-hogar-y-el-jardin",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.6480000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": -0.02848
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258251",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios ambulatorios",
      "Serie": "Melilla. Servicios ambulatorios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-servicios-ambulatorios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 114.8970000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.03349
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258536",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Equipos de telefon\u00EDa y fax",
      "Serie": "Melilla. Equipos de telefon\u00EDa y fax. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-equipos-de-telefonia-y-fax",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 71.6210000000,
      "VariacionMensual": -0.00710,
      "VariacionAnual": -0.06607
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258544",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Equipos audiovisuales, fotogr\u00E1ficos y de procesamiento de informaci\u00F3n",
      "Serie": "Melilla. Equipos audiovisuales, fotogr\u00E1ficos y de procesamiento de informaci\u00F3n. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-equipos-audiovisuales-fotograficos-y-de-procesamiento-de-informacion",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 84.9150000000,
      "VariacionMensual": -0.00088,
      "VariacionAnual": -0.06975
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258552",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Otros art\u00EDculos y equipos para ocio, jardiner\u00EDa y animales dom\u00E9sticos",
      "Serie": "Melilla. Otros art\u00EDculos y equipos para ocio, jardiner\u00EDa y animales dom\u00E9sticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-otros-articulos-y-equipos-para-ocio-jardineria-y-animales-domesticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.0630000000,
      "VariacionMensual": 0.00315,
      "VariacionAnual": 0.01161
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258560",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Prensa, libros y art\u00EDculos de papeler\u00EDa",
      "Serie": "Melilla. Prensa, libros y art\u00EDculos de papeler\u00EDa. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-prensa-libros-y-articulos-de-papeleria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 110.2050000000,
      "VariacionMensual": 0.00524,
      "VariacionAnual": 0.01270
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258568",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza Infantil y Primaria",
      "Serie": "Melilla. Ense\u00F1anza Infantil y Primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-ensenanza-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 96.2920000000,
      "VariacionMensual": -0.08441,
      "VariacionAnual": -0.05428
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258604",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Protecci\u00F3n social",
      "Serie": "Melilla. Protecci\u00F3n social. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-proteccion-social",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 120.0310000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.04968
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258540",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios de telefon\u00EDa y fax",
      "Serie": "Melilla. Servicios de telefon\u00EDa y fax. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-servicios-de-telefonia-y-fax",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.2880000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01658
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258556",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios recreativos, deportivos y culturales",
      "Serie": "Melilla. Servicios recreativos, deportivos y culturales. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-servicios-recreativos-deportivos-y-culturales",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.1070000000,
      "VariacionMensual": 0.00130,
      "VariacionAnual": 0.01417
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258564",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Paquetes tur\u00EDsticos",
      "Serie": "Melilla. Paquetes tur\u00EDsticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-paquetes-turisticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 141.6050000000,
      "VariacionMensual": -0.17441,
      "VariacionAnual": 0.00986
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258199",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vestido",
      "Serie": "Melilla. Vestido. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-vestido",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 92.5790000000,
      "VariacionMensual": 0.02063,
      "VariacionAnual": -0.00648
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258215",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Suministro de agua y otros servicios relacionados con la vivienda",
      "Serie": "Melilla. Suministro de agua y otros servicios relacionados con la vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-suministro-de-agua-y-otros-servicios-relacionados-con-la-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3110000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00643
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258572",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza Secundaria",
      "Serie": "Melilla. Ense\u00F1anza Secundaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-ensenanza-secundaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.9800000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00000
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258588",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Restauraci\u00F3n y comedores",
      "Serie": "Melilla. Restauraci\u00F3n y comedores. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-restauracion-y-comedores",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 125.1880000000,
      "VariacionMensual": 0.00142,
      "VariacionAnual": 0.04018
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258235",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Cristaler\u00EDa, vajilla y utensilios para el hogar",
      "Serie": "Melilla. Cristaler\u00EDa, vajilla y utensilios para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-cristaleria-vajilla-y-utensilios-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.3880000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02110
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258600",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Efectos personales n.c.o.p.",
      "Serie": "Melilla. Efectos personales n.c.o.p.. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-efectos-personales-n-c-o-p-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 123.5600000000,
      "VariacionMensual": -0.00564,
      "VariacionAnual": 0.08032
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258259",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Adquisici\u00F3n de veh\u00EDculos",
      "Serie": "Melilla. Adquisici\u00F3n de veh\u00EDculos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-adquisicion-de-vehiculos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.3380000000,
      "VariacionMensual": 0.00034,
      "VariacionAnual": 0.01962
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258267",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios de transporte",
      "Serie": "Melilla. Servicios de transporte. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-servicios-de-transporte",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.3810000000,
      "VariacionMensual": -0.10563,
      "VariacionAnual": 0.03364
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258608",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Seguros",
      "Serie": "Melilla. Seguros. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-seguros",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 130.1690000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.08809
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258580",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza Superior",
      "Serie": "Melilla. Ense\u00F1anza Superior. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-ensenanza-superior",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.9270000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.02145
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258596",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Cuidado personal",
      "Serie": "Melilla. Cuidado personal. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-cuidado-personal",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.8430000000,
      "VariacionMensual": 0.00516,
      "VariacionAnual": 0.01491
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258584",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza no definida por nivel",
      "Serie": "Melilla. Ense\u00F1anza no definida por nivel. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-ensenanza-no-definida-por-nivel",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.8880000000,
      "VariacionMensual": 0.04091,
      "VariacionAnual": 0.05385
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258592",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios de alojamiento",
      "Serie": "Melilla. Servicios de alojamiento. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-servicios-de-alojamiento",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 147.1010000000,
      "VariacionMensual": 0.02665,
      "VariacionAnual": 0.13813
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258612",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Servicios financieros n.c.o.p.",
      "Serie": "Melilla. Servicios financieros n.c.o.p.. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-servicios-financieros-n-c-o-p-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.7230000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.00000
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC258616",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Otros servicios n.c.o.p.",
      "Serie": "Melilla. Otros servicios n.c.o.p.. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/subgrupos-ecoicop-otros-servicios-n-c-o-p-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5400000000,
      "VariacionMensual": -0.00015,
      "VariacionAnual": 0.01076
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC259988",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Asturias, Principado de",
      "Serie": "Asturias, Principado de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-asturias-principado-de/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0950000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00733
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260216",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Balears, Illes",
      "Serie": "Balears, Illes. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-balears-illes/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.5030000000,
      "VariacionMensual": -0.00050,
      "VariacionAnual": 0.01046
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260359",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Galicia",
      "Serie": "Galicia. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-galicia/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5480000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00834
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260632",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Canarias",
      "Serie": "Canarias. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-canarias/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5750000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00840
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260778",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Extremadura",
      "Serie": "Extremadura. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-extremadura/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0560000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00724
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC260980",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Cantabria",
      "Serie": "Cantabria. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-cantabria/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.7280000000,
      "VariacionMensual": -0.00045,
      "VariacionAnual": 0.01094
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC261355",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Murcia, Regi\u00F3n de",
      "Serie": "Murcia, Regi\u00F3n de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-murcia-region-de/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3550000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00790
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC261117",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Madrid, Comunidad de",
      "Serie": "Madrid, Comunidad de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-madrid-comunidad-de/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.3950000000,
      "VariacionMensual": -0.00052,
      "VariacionAnual": 0.01021
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC261812",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Pa\u00EDs Vasco",
      "Serie": "Pa\u00EDs Vasco. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-pais-vasco/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.8020000000,
      "VariacionMensual": -0.00062,
      "VariacionAnual": 0.00889
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC261584",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Navarra, Comunidad Foral de",
      "Serie": "Navarra, Comunidad Foral de. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-navarra-comunidad-foral-de/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.4400000000,
      "VariacionMensual": -0.00088,
      "VariacionAnual": 0.00586
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262040",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Rioja, La",
      "Serie": "Rioja, La. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-rioja-la/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3210000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00783
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262453",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de vacuno",
      "Serie": "Melilla. Carne de vacuno. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-carne-de-vacuno",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 164.9310000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.26070
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262481",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Huevos",
      "Serie": "Melilla. Huevos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-huevos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 138.1070000000,
      "VariacionMensual": -0.10188,
      "VariacionAnual": 0.03901
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262505",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Legumbres y hortalizas frescas",
      "Serie": "Melilla. Legumbres y hortalizas frescas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-legumbres-y-hortalizas-frescas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.7560000000,
      "VariacionMensual": -0.04859,
      "VariacionAnual": 0.03151
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262513",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Patatas y sus preparados",
      "Serie": "Melilla. Patatas y sus preparados. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-patatas-y-sus-preparados",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 126.7480000000,
      "VariacionMensual": 0.00935,
      "VariacionAnual": 0.03092
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262541",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Prendas de vestir de hombre",
      "Serie": "Melilla. Prendas de vestir de hombre. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-prendas-de-vestir-de-hombre",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 95.7530000000,
      "VariacionMensual": 0.07151,
      "VariacionAnual": -0.01958
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262549",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Prendas de vestir de ni\u00F1o y beb\u00E9",
      "Serie": "Melilla. Prendas de vestir de ni\u00F1o y beb\u00E9. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-prendas-de-vestir-de-nino-y-bebe",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 95.9120000000,
      "VariacionMensual": -0.00750,
      "VariacionAnual": 0.02949
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262573",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Vivienda en alquiler",
      "Serie": "Melilla. Vivienda en alquiler. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-vivienda-en-alquiler",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.9480000000,
      "VariacionMensual": 0.00499,
      "VariacionAnual": 0.02807
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262585",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Muebles y revestimientos de suelo",
      "Serie": "Melilla. Muebles y revestimientos de suelo. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-muebles-y-revestimientos-de-suelo",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 114.7040000000,
      "VariacionMensual": 0.00004,
      "VariacionAnual": 0.02602
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262613",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Medicamentos y material terap\u00E9utico",
      "Serie": "Melilla. Medicamentos y material terap\u00E9utico. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-medicamentos-y-material-terapeutico",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.0450000000,
      "VariacionMensual": -0.01030,
      "VariacionAnual": 0.00598
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262633",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Objetos recreativos",
      "Serie": "Melilla. Objetos recreativos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-objetos-recreativos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 98.5970000000,
      "VariacionMensual": 0.00261,
      "VariacionAnual": -0.02746
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262457",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de ovino",
      "Serie": "Melilla. Carne de ovino. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-carne-de-ovino",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 131.7680000000,
      "VariacionMensual": 0.00832,
      "VariacionAnual": -0.08163
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262465",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de ave",
      "Serie": "Melilla. Carne de ave. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-carne-de-ave",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 144.0370000000,
      "VariacionMensual": 0.05424,
      "VariacionAnual": 0.05481
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262641",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Esparcimiento",
      "Serie": "Melilla. Esparcimiento. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-esparcimiento",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.7880000000,
      "VariacionMensual": 0.00096,
      "VariacionAnual": 0.01764
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262469",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otras carnes",
      "Serie": "Melilla. Otras carnes. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-otras-carnes",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.9880000000,
      "VariacionMensual": 0.01250,
      "VariacionAnual": 0.04883
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262653",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Educaci\u00F3n universitaria",
      "Serie": "Melilla. Educaci\u00F3n universitaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-educacion-universitaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.9370000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.01983
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262267",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Ceuta",
      "Serie": "Ceuta. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-ceuta/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.1600000000,
      "VariacionMensual": -0.00020,
      "VariacionAnual": 0.01411
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262493",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Aceites y grasas",
      "Serie": "Melilla. Aceites y grasas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-aceites-y-grasas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 143.7260000000,
      "VariacionMensual": -0.00202,
      "VariacionAnual": -0.32355
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262517",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Caf\u00E9, cacao e infusiones",
      "Serie": "Melilla. Caf\u00E9, cacao e infusiones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-cafe-cacao-e-infusiones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 147.0960000000,
      "VariacionMensual": -0.00264,
      "VariacionAnual": 0.15359
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262529",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Agua mineral, refrescos  y zumos",
      "Serie": "Melilla. Agua mineral, refrescos  y zumos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-agua-mineral-refrescos-y-zumos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 126.3410000000,
      "VariacionMensual": -0.00111,
      "VariacionAnual": -0.01100
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262533",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Bebidas alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Melilla. Bebidas alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-bebidas-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.7060000000,
      "VariacionMensual": 0.00229,
      "VariacionAnual": 0.01178
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262561",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calzado de mujer",
      "Serie": "Melilla. Calzado de mujer. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-calzado-de-mujer",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 88.0490000000,
      "VariacionMensual": 0.02048,
      "VariacionAnual": 0.01414
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262565",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calzado de ni\u00F1o",
      "Serie": "Melilla. Calzado de ni\u00F1o. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-calzado-de-nino",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.6900000000,
      "VariacionMensual": 0.00593,
      "VariacionAnual": 0.03283
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262577",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calefacci\u00F3n, alumbrado y distribuci\u00F3n de agua",
      "Serie": "Melilla. Calefacci\u00F3n, alumbrado y distribuci\u00F3n de agua. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-calefaccion-alumbrado-y-distribucion-de-agua",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.2660000000,
      "VariacionMensual": -0.00324,
      "VariacionAnual": 0.13395
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262601",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Art\u00EDculos no duraderos para el hogar",
      "Serie": "Melilla. Art\u00EDculos no duraderos para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-articulos-no-duraderos-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.9330000000,
      "VariacionMensual": 0.00025,
      "VariacionAnual": 0.01018
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262609",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Servicios m\u00E9dicos y similares",
      "Serie": "Melilla. Servicios m\u00E9dicos y similares. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-servicios-medicos-y-similares",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.8680000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.04296
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262625",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Transporte p\u00FAblico interurbano",
      "Serie": "Melilla. Transporte p\u00FAblico interurbano. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-transporte-publico-interurbano",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.8150000000,
      "VariacionMensual": -0.12726,
      "VariacionAnual": 0.04338
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262645",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Educaci\u00F3n infantil y primaria",
      "Serie": "Melilla. Educaci\u00F3n infantil y primaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-educacion-infantil-y-primaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.7920000000,
      "VariacionMensual": -0.05315,
      "VariacionAnual": -0.03260
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262669",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otros bienes y servicios",
      "Serie": "Melilla. Otros bienes y servicios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-otros-bienes-y-servicios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.1890000000,
      "VariacionMensual": 0.00330,
      "VariacionAnual": 0.03116
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262445",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Cereales y derivados",
      "Serie": "Melilla. Cereales y derivados. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-cereales-y-derivados",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.1230000000,
      "VariacionMensual": -0.00397,
      "VariacionAnual": -0.00529
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262461",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Carne de porcino",
      "Serie": "Melilla. Carne de porcino. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-carne-de-porcino",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 152.3090000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.05824
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262449",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Pan",
      "Serie": "Melilla. Pan. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-pan",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 130.5120000000,
      "VariacionMensual": 0.00051,
      "VariacionAnual": -0.01913
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262477",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Crust\u00E1ceos, moluscos y preparados de pescado",
      "Serie": "Melilla. Crust\u00E1ceos, moluscos y preparados de pescado. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-crustaceos-moluscos-y-preparados-de-pescado",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 121.6080000000,
      "VariacionMensual": 0.00884,
      "VariacionAnual": -0.00824
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262473",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Pescado fresco y congelado",
      "Serie": "Melilla. Pescado fresco y congelado. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-pescado-fresco-y-congelado",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 130.8810000000,
      "VariacionMensual": 0.01733,
      "VariacionAnual": -0.00178
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262497",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Frutas frescas",
      "Serie": "Melilla. Frutas frescas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-frutas-frescas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 117.0270000000,
      "VariacionMensual": -0.03156,
      "VariacionAnual": 0.03614
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262485",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Leche",
      "Serie": "Melilla. Leche. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-leche",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.3550000000,
      "VariacionMensual": -0.06008,
      "VariacionAnual": -0.05116
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262501",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Frutas en conserva y frutos secos",
      "Serie": "Melilla. Frutas en conserva y frutos secos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-frutas-en-conserva-y-frutos-secos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.6560000000,
      "VariacionMensual": 0.00202,
      "VariacionAnual": 0.00267
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262509",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Preparados de legumbres y hortalizas",
      "Serie": "Melilla. Preparados de legumbres y hortalizas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-preparados-de-legumbres-y-hortalizas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 129.6740000000,
      "VariacionMensual": 0.00042,
      "VariacionAnual": -0.01909
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262537",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Tabaco",
      "Serie": "Melilla. Tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 130.5910000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.11269
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262489",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Productos l\u00E1cteos",
      "Serie": "Melilla. Productos l\u00E1cteos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-productos-lacteos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.7980000000,
      "VariacionMensual": 0.00655,
      "VariacionAnual": 0.03499
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262545",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Prendas de vestir de mujer",
      "Serie": "Melilla. Prendas de vestir de mujer. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-prendas-de-vestir-de-mujer",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 89.0990000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": -0.01465
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262521",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Az\u00FAcar",
      "Serie": "Melilla. Az\u00FAcar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-azucar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.1780000000,
      "VariacionMensual": 0.04335,
      "VariacionAnual": -0.10616
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262525",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otros preparados alimenticios",
      "Serie": "Melilla. Otros preparados alimenticios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-otros-preparados-alimenticios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 129.2300000000,
      "VariacionMensual": 0.00143,
      "VariacionAnual": 0.00686
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262553",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Complementos y reparaciones de prendas de vestir",
      "Serie": "Melilla. Complementos y reparaciones de prendas de vestir. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-complementos-y-reparaciones-de-prendas-de-vestir",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 86.0780000000,
      "VariacionMensual": 0.02044,
      "VariacionAnual": 0.00105
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262557",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Calzado de hombre",
      "Serie": "Melilla. Calzado de hombre. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-calzado-de-hombre",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 88.2350000000,
      "VariacionMensual": 0.02834,
      "VariacionAnual": -0.06924
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262581",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Conservaci\u00F3n de la vivienda",
      "Serie": "Melilla. Conservaci\u00F3n de la vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-conservacion-de-la-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 117.5860000000,
      "VariacionMensual": 0.00504,
      "VariacionAnual": 0.01902
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262589",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Textiles y accesorios para el hogar",
      "Serie": "Melilla. Textiles y accesorios para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-textiles-y-accesorios-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.8580000000,
      "VariacionMensual": 0.01172,
      "VariacionAnual": 0.06601
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262596",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Utensilios y herramientas para el hogar",
      "Serie": "Melilla. Utensilios y herramientas para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-utensilios-y-herramientas-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.4090000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": -0.00351
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262593",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Electrodom\u00E9sticos y reparaciones",
      "Serie": "Melilla. Electrodom\u00E9sticos y reparaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-electrodomesticos-y-reparaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.9170000000,
      "VariacionMensual": 0.00077,
      "VariacionAnual": -0.01419
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262617",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Transporte personal",
      "Serie": "Melilla. Transporte personal. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-transporte-personal",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.7590000000,
      "VariacionMensual": -0.00185,
      "VariacionAnual": 0.02299
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262637",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Publicaciones",
      "Serie": "Melilla. Publicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-publicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.7420000000,
      "VariacionMensual": 0.00248,
      "VariacionAnual": 0.00798
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262605",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Servicios para el hogar",
      "Serie": "Melilla. Servicios para el hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-servicios-para-el-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 124.7160000000,
      "VariacionMensual": 0.00000,
      "VariacionAnual": 0.06928
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262621",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Transporte p\u00FAblico urbano",
      "Serie": "Melilla. Transporte p\u00FAblico urbano. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-transporte-publico-urbano",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 93.1860000000,
      "VariacionMensual": 0.00067,
      "VariacionAnual": -0.00868
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262966",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Castilla - La Mancha",
      "Serie": "Castilla - La Mancha. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-castilla-la-mancha/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2530000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00991
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262661",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Art\u00EDculos de uso personal",
      "Serie": "Melilla. Art\u00EDculos de uso personal. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-articulos-de-uso-personal",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 110.4850000000,
      "VariacionMensual": 0.00208,
      "VariacionAnual": 0.00998
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262665",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Turismo y hosteler\u00EDa",
      "Serie": "Melilla. Turismo y hosteler\u00EDa. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-turismo-y-hosteleria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 127.6440000000,
      "VariacionMensual": -0.02146,
      "VariacionAnual": 0.04396
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262649",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Educaci\u00F3n secundaria",
      "Serie": "Melilla. Educaci\u00F3n secundaria. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-educacion-secundaria",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.3420000000,
      "VariacionMensual": 0.00393,
      "VariacionAnual": 0.00393
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262657",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "R\u00FAbricas 2001",
      "TituloSerie": "Otros gastos de ense\u00F1anza",
      "Serie": "Melilla. Otros gastos de ense\u00F1anza. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/rubricas-2001-otros-gastos-de-ensenanza",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.9330000000,
      "VariacionMensual": 0.02988,
      "VariacionAnual": 0.04325
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC262737",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Castilla y Le\u00F3n",
      "Serie": "Castilla y Le\u00F3n. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-castilla-y-leon/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.6300000000,
      "VariacionMensual": -0.00066,
      "VariacionAnual": 0.00851
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263194",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Catalu\u00F1a",
      "Serie": "Catalu\u00F1a. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-cataluna/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3480000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00789
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263421",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Comunitat Valenciana",
      "Serie": "Comunitat Valenciana. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-comunitat-valenciana/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.6710000000,
      "VariacionMensual": -0.00084,
      "VariacionAnual": 0.00638
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263718",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Andaluc\u00EDa",
      "Serie": "Andaluc\u00EDa. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-andalucia/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.7070000000,
      "VariacionMensual": -0.00064,
      "VariacionAnual": 0.00869
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC263946",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Comunidades y Ciudades Aut\u00F3nomas",
      "TituloSerie": "Arag\u00F3n",
      "Serie": "Arag\u00F3n. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-aragon/rubricas-2001-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.7510000000,
      "VariacionMensual": -0.00063,
      "VariacionAnual": 0.00878
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266210",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos sin elaboraci\u00F3n",
      "Serie": "Melilla. Alimentos sin elaboraci\u00F3n. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-alimentos-sin-elaboracion",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 135.6290000000,
      "VariacionMensual": -0.00926,
      "VariacionAnual": 0.05912
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266230",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Melilla. Productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 111.4770000000,
      "VariacionMensual": -0.00509,
      "VariacionAnual": 0.07831
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266266",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni carburantes ni combustibles",
      "Serie": "Melilla. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni carburantes ni combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-carburantes-ni-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.0970000000,
      "VariacionMensual": -0.00889,
      "VariacionAnual": 0.03171
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266270",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Melilla. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.7550000000,
      "VariacionMensual": -0.00927,
      "VariacionAnual": 0.02473
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266294",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos elaborados",
      "Serie": "Melilla. Alimentos elaborados. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-alimentos-elaborados",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.7220000000,
      "VariacionMensual": -0.00011,
      "VariacionAnual": -0.02488
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266298",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales sin energ\u00EDa",
      "Serie": "Melilla. Bienes industriales sin energ\u00EDa. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-sin-energia",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.1890000000,
      "VariacionMensual": 0.00239,
      "VariacionAnual": 0.00703
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266613",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "C\u00F3rdoba",
      "Serie": "C\u00F3rdoba. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-cordoba/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5310000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00830
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266721",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Cuenca",
      "Serie": "Cuenca. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-cuenca/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.1440000000,
      "VariacionMensual": -0.00056,
      "VariacionAnual": 0.00966
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266936",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Guadalajara",
      "Serie": "Guadalajara. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-guadalajara/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0550000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00724
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266206",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos con elaboraci\u00F3n, bebidas y tabaco",
      "Serie": "Melilla. Alimentos con elaboraci\u00F3n, bebidas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-alimentos-con-elaboracion-bebidas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.2920000000,
      "VariacionMensual": -0.00009,
      "VariacionAnual": 0.00828
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266218",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Servicios sin alquiler de vivienda",
      "Serie": "Melilla. Servicios sin alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-servicios-sin-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 117.2690000000,
      "VariacionMensual": -0.01816,
      "VariacionAnual": 0.03453
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266222",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Carburantes y combustibles",
      "Serie": "Melilla. Carburantes y combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-carburantes-y-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.8590000000,
      "VariacionMensual": -0.00768,
      "VariacionAnual": 0.01049
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266234",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos, bebidas y tabaco",
      "Serie": "Melilla. General sin alimentos, bebidas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-bebidas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.2020000000,
      "VariacionMensual": -0.00882,
      "VariacionAnual": 0.03043
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266238",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alquiler de vivienda",
      "Serie": "Melilla. General sin alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.3690000000,
      "VariacionMensual": -0.00785,
      "VariacionAnual": 0.02826
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266246",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Melilla. General sin productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.0940000000,
      "VariacionMensual": -0.00747,
      "VariacionAnual": 0.02415
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266282",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales no duraderos",
      "Serie": "Melilla. Bienes industriales no duraderos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-no-duraderos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 107.1140000000,
      "VariacionMensual": 0.00319,
      "VariacionAnual": 0.03371
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267172",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Albacete",
      "Serie": "Albacete. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-albacete/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.4780000000,
      "VariacionMensual": -0.00050,
      "VariacionAnual": 0.01040
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266306",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos, bebidas y tabaco",
      "Serie": "Melilla. Alimentos, bebidas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-alimentos-bebidas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.0720000000,
      "VariacionMensual": -0.00280,
      "VariacionAnual": 0.02258
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266310",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos no elaborados y productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Melilla. Alimentos no elaborados y productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-alimentos-no-elaborados-y-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 125.3880000000,
      "VariacionMensual": -0.00712,
      "VariacionAnual": 0.06895
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266318",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin carburantes ni combustibles l\u00EDquidos",
      "Serie": "Melilla. General sin carburantes ni combustibles l\u00EDquidos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-carburantes-ni-combustibles-liquidos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.1450000000,
      "VariacionMensual": -0.00731,
      "VariacionAnual": 0.02935
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266342",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "C\u00E1ceres",
      "Serie": "C\u00E1ceres. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-caceres/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5640000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00837
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266226",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales duraderos",
      "Serie": "Melilla. Bienes industriales duraderos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-duraderos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 109.8030000000,
      "VariacionMensual": -0.00088,
      "VariacionAnual": 0.00604
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266242",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin carburantes ni combustibles",
      "Serie": "Melilla. General sin carburantes ni combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-carburantes-ni-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.1410000000,
      "VariacionMensual": -0.00725,
      "VariacionAnual": 0.02922
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266250",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos no elaborados ni productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Melilla. General sin alimentos no elaborados ni productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-no-elaborados-ni-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 117.2630000000,
      "VariacionMensual": -0.00731,
      "VariacionAnual": 0.02107
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266254",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin servicios (incluye alquiler de vivienda)",
      "Serie": "Melilla. General sin servicios (incluye alquiler de vivienda). \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-servicios-incluye-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.7980000000,
      "VariacionMensual": 0.00010,
      "VariacionAnual": 0.02421
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266262",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni alquiler de vivienda",
      "Serie": "Melilla. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.5310000000,
      "VariacionMensual": -0.00971,
      "VariacionAnual": 0.03041
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266286",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin tabaco",
      "Serie": "Melilla. General sin tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.5060000000,
      "VariacionMensual": -0.00751,
      "VariacionAnual": 0.02568
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266302",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Servicios ",
      "Serie": "Melilla. Servicios. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-servicios-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 116.1680000000,
      "VariacionMensual": -0.01586,
      "VariacionAnual": 0.03411
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266314",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales sin productos energ\u00E9ticos",
      "Serie": "Melilla. Bienes industriales sin productos energ\u00E9ticos. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-bienes-industriales-sin-productos-energeticos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.8550000000,
      "VariacionMensual": 0.00442,
      "VariacionAnual": 0.00633
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266392",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "C\u00E1diz",
      "Serie": "C\u00E1diz. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-cadiz/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.5390000000,
      "VariacionMensual": -0.00086,
      "VariacionAnual": 0.00608
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266450",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Cantabria",
      "Serie": "Cantabria. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-cantabria/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.7280000000,
      "VariacionMensual": -0.00045,
      "VariacionAnual": 0.01094
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267045",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Huesca",
      "Serie": "Huesca. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-huesca/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.5900000000,
      "VariacionMensual": -0.00048,
      "VariacionAnual": 0.01064
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267099",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Ja\u00E9n",
      "Serie": "Ja\u00E9n. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-jaen/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2920000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00997
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267976",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "M\u00E1laga",
      "Serie": "M\u00E1laga. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-malaga/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.6340000000,
      "VariacionMensual": -0.00047,
      "VariacionAnual": 0.01075
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266667",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Coru\u00F1a, A",
      "Serie": "Coru\u00F1a, A. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-coruna-a/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.4320000000,
      "VariacionMensual": -0.00069,
      "VariacionAnual": 0.00808
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266883",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Granada",
      "Serie": "Granada. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-granada/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.0710000000,
      "VariacionMensual": -0.00057,
      "VariacionAnual": 0.00950
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268191",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Palencia",
      "Serie": "Palencia. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-palencia/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0230000000,
      "VariacionMensual": -0.00076,
      "VariacionAnual": 0.00717
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267226",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Alicante/Alacant",
      "Serie": "Alicante/Alacant. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-alicante-alacant/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5050000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00824
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267334",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Araba/\u00C1lava",
      "Serie": "Araba/\u00C1lava. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-araba-alava/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5530000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00834
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268245",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Palmas, Las",
      "Serie": "Palmas, Las. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-palmas-las/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.8940000000,
      "VariacionMensual": -0.00079,
      "VariacionAnual": 0.00688
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268353",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Rioja, La",
      "Serie": "Rioja, La. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-rioja-la/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3210000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00783
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267442",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "\u00C1vila",
      "Serie": "\u00C1vila. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-avila/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.1480000000,
      "VariacionMensual": -0.00056,
      "VariacionAnual": 0.00967
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266214",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Bienes industriales",
      "Serie": "Melilla. Bienes industriales. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-bienes-industriales",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.2040000000,
      "VariacionMensual": 0.00185,
      "VariacionAnual": 0.02495
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266258",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin servicios ni alquiler de vivienda",
      "Serie": "Melilla. General sin servicios ni alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-servicios-ni-alquiler-de-vivienda",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 119.4620000000,
      "VariacionMensual": -0.00032,
      "VariacionAnual": 0.02366
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266274",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios (incluido alquiler de vivienda)",
      "Serie": "Melilla. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios (incluido alquiler de vivienda). \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-servicios-incluido-alquiler-de-",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.3700000000,
      "VariacionMensual": 0.00231,
      "VariacionAnual": 0.02573
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266278",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios ni alquiler de vivienda",
      "Serie": "Melilla. General sin alimentos ni bebidas ni tabaco ni servicios ni alquiler de vivienda. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-general-sin-alimentos-ni-bebidas-ni-tabaco-ni-servicios-ni-alquiler-de-vivien",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.2040000000,
      "VariacionMensual": 0.00185,
      "VariacionAnual": 0.02495
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268461",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Santa Cruz de Tenerife",
      "Serie": "Santa Cruz de Tenerife. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-santa-cruz-de-tenerife/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2810000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00995
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266290",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos especiales 2001",
      "TituloSerie": "Alimentos y bebidas",
      "Serie": "Melilla. Alimentos y bebidas. \u00CDndice. ",
      "slug": "comunidades-y-ciudades-autonomas-melilla/grupos-especiales-2001-alimentos-y-bebidas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 132.8150000000,
      "VariacionMensual": -0.00320,
      "VariacionAnual": 0.01059
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267603",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Barcelona",
      "Serie": "Barcelona. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-barcelona/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.2670000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00772
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267657",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Bizkaia",
      "Serie": "Bizkaia. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-bizkaia/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.5770000000,
      "VariacionMensual": -0.00067,
      "VariacionAnual": 0.00839
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268732",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Teruel",
      "Serie": "Teruel. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-teruel/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3720000000,
      "VariacionMensual": -0.00070,
      "VariacionAnual": 0.00795
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266504",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Castell\u00F3n/Castell\u00F3",
      "Serie": "Castell\u00F3n/Castell\u00F3. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-castellon-castello/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.4260000000,
      "VariacionMensual": -0.00088,
      "VariacionAnual": 0.00584
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268893",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Valladolid",
      "Serie": "Valladolid. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-valladolid/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.1760000000,
      "VariacionMensual": -0.00055,
      "VariacionAnual": 0.00972
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266558",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Ciudad Real",
      "Serie": "Ciudad Real. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-ciudad-real/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.7470000000,
      "VariacionMensual": -0.00063,
      "VariacionAnual": 0.00878
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269093",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles",
      "Serie": "Melilla. Vivienda, agua, electricidad, gas y otros combustibles. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-vivienda-agua-electricidad-gas-y-otros-combustibles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.0140000000,
      "VariacionMensual": 0.00172,
      "VariacionAnual": 0.06723
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267760",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Le\u00F3n",
      "Serie": "Le\u00F3n. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-leon/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.1590000000,
      "VariacionMensual": -0.00074,
      "VariacionAnual": 0.00747
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269101",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Sanidad",
      "Serie": "Melilla. Sanidad. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-sanidad",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.2500000000,
      "VariacionMensual": -0.00546,
      "VariacionAnual": 0.01945
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267814",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Lleida",
      "Serie": "Lleida. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-lleida/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2900000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00998
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269121",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Restaurantes y hoteles",
      "Serie": "Melilla. Restaurantes y hoteles. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-restaurantes-y-hoteles",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 126.5840000000,
      "VariacionMensual": 0.00336,
      "VariacionAnual": 0.04780
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267495",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Badajoz",
      "Serie": "Badajoz. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-badajoz/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.7870000000,
      "VariacionMensual": -0.00080,
      "VariacionAnual": 0.00665
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267922",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Madrid",
      "Serie": "Madrid. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-madrid/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.3950000000,
      "VariacionMensual": -0.00052,
      "VariacionAnual": 0.01021
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268029",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Murcia",
      "Serie": "Murcia. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-murcia/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.3550000000,
      "VariacionMensual": -0.00071,
      "VariacionAnual": 0.00790
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267711",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Burgos",
      "Serie": "Burgos. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-burgos/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.8420000000,
      "VariacionMensual": -0.00061,
      "VariacionAnual": 0.00900
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266775",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Gipuzkoa",
      "Serie": "Gipuzkoa. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-gipuzkoa/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2900000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00997
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266829",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Girona",
      "Serie": "Girona. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-girona/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.5040000000,
      "VariacionMensual": -0.00087,
      "VariacionAnual": 0.00600
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268407",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Salamanca",
      "Serie": "Salamanca. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-salamanca/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0800000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00730
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC266991",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Huelva",
      "Serie": "Huelva. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-huelva/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.1610000000,
      "VariacionMensual": -0.00056,
      "VariacionAnual": 0.00969
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268515",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Segovia",
      "Serie": "Segovia. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-segovia/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.8530000000,
      "VariacionMensual": -0.00079,
      "VariacionAnual": 0.00677
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268083",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Navarra",
      "Serie": "Navarra. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-navarra/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.4400000000,
      "VariacionMensual": -0.00088,
      "VariacionAnual": 0.00586
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268786",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Toledo",
      "Serie": "Toledo. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-toledo/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 104.0200000000,
      "VariacionMensual": -0.00040,
      "VariacionAnual": 0.01160
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268137",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Ourense",
      "Serie": "Ourense. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-ourense/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.6200000000,
      "VariacionMensual": -0.00066,
      "VariacionAnual": 0.00850
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267280",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Almer\u00EDa",
      "Serie": "Almer\u00EDa. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-almeria/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.9560000000,
      "VariacionMensual": -0.00042,
      "VariacionAnual": 0.01144
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269001",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Zaragoza",
      "Serie": "Zaragoza. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-zaragoza/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.6120000000,
      "VariacionMensual": -0.00066,
      "VariacionAnual": 0.00847
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269055",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Ceuta",
      "Serie": "Ceuta. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-ceuta/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 105.1600000000,
      "VariacionMensual": -0.00020,
      "VariacionAnual": 0.01411
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269075",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "\u00CDndice general",
      "Serie": "Melilla. \u00CDndice general. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-indice-general",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 118.8830000000,
      "VariacionMensual": -0.00727,
      "VariacionAnual": 0.02838
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269081",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alimentos y bebidas no alcoh\u00F3licas",
      "Serie": "Melilla. Alimentos y bebidas no alcoh\u00F3licas. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-alimentos-y-bebidas-no-alcoholicas",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.5250000000,
      "VariacionMensual": -0.00358,
      "VariacionAnual": 0.01048
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267388",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Asturias",
      "Serie": "Asturias. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-asturias/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.0950000000,
      "VariacionMensual": -0.00075,
      "VariacionAnual": 0.00733
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267549",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Balears, Illes",
      "Serie": "Balears, Illes. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-balears-illes/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.5030000000,
      "VariacionMensual": -0.00050,
      "VariacionAnual": 0.01046
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268947",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Zamora",
      "Serie": "Zamora. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-zamora/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.9310000000,
      "VariacionMensual": -0.00042,
      "VariacionAnual": 0.01139
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269085",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Bebidas alcoh\u00F3licas y tabaco",
      "Serie": "Melilla. Bebidas alcoh\u00F3licas y tabaco. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-bebidas-alcoholicas-y-tabaco",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 126.6690000000,
      "VariacionMensual": 0.00073,
      "VariacionAnual": 0.07984
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC267868",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Lugo",
      "Serie": "Lugo. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-lugo/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.8070000000,
      "VariacionMensual": -0.00080,
      "VariacionAnual": 0.00668
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268299",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Pontevedra",
      "Serie": "Pontevedra. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-pontevedra/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 102.9340000000,
      "VariacionMensual": -0.00060,
      "VariacionAnual": 0.00920
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268570",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Sevilla",
      "Serie": "Sevilla. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-sevilla/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.7130000000,
      "VariacionMensual": -0.00083,
      "VariacionAnual": 0.00647
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268624",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Soria",
      "Serie": "Soria. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-soria/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.2810000000,
      "VariacionMensual": -0.00054,
      "VariacionAnual": 0.00994
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268678",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Tarragona",
      "Serie": "Tarragona. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-tarragona/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 103.1390000000,
      "VariacionMensual": -0.00056,
      "VariacionAnual": 0.00964
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC268839",
      "Dimension": "Territorialidad",
      "Grupo": "Provincias",
      "TituloSerie": "Valencia/Val\u00E8ncia",
      "Serie": "Valencia/Val\u00E8ncia. Comunicaciones. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-valencia-valencia/grupos-ecoicop-comunicaciones",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 101.1710000000,
      "VariacionMensual": -0.00092,
      "VariacionAnual": 0.00527
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269089",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Vestido y calzado",
      "Serie": "Melilla. Vestido y calzado. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-vestido-y-calzado",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 92.4440000000,
      "VariacionMensual": 0.02050,
      "VariacionAnual": -0.00809
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269097",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Muebles, art\u00EDculos del hogar y art\u00EDculos para el mantenimiento corriente del hogar",
      "Serie": "Melilla. Muebles, art\u00EDculos del hogar y art\u00EDculos para el mantenimiento corriente del hogar. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-muebles-articulos-del-hogar-y-articulos-para-el-mantenimiento-corriente-del-hogar",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 113.7850000000,
      "VariacionMensual": 0.00099,
      "VariacionAnual": 0.02742
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269105",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Transporte",
      "Serie": "Melilla. Transporte. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-transporte",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 115.0650000000,
      "VariacionMensual": -0.02944,
      "VariacionAnual": 0.02364
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269113",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ocio y cultura",
      "Serie": "Melilla. Ocio y cultura. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-ocio-y-cultura",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 108.8660000000,
      "VariacionMensual": -0.04686,
      "VariacionAnual": 0.00312
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269117",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Ense\u00F1anza",
      "Serie": "Melilla. Ense\u00F1anza. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-ensenanza",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 106.4590000000,
      "VariacionMensual": 0.00127,
      "VariacionAnual": 0.01777
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC269125",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Grupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Otros bienes y servicios",
      "Serie": "Melilla. Otros bienes y servicios. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/grupos-ecoicop-otros-bienes-y-servicios",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 112.8860000000,
      "VariacionMensual": 0.00181,
      "VariacionAnual": 0.03024
    },
    {
      "CodigoSerie": "IPC271356",
      "Dimension": "ECOICOP",
      "Grupo": "Subgrupos ECOICOP",
      "TituloSerie": "Alimentos",
      "Serie": "Melilla. Alimentos. \u00CDndice. ",
      "slug": "provincias-melilla/subgrupos-ecoicop-alimentos",
      "TipoDato": "Definitivo",
      "CodigoPeriodo": "202509",
      "Indice": 133.5350000000,
      "VariacionMensual": -0.00385,
      "VariacionAnual": 0.00750
    }
  ]
}