{
  "CodigoOperacion": "VGD",
  "IdOperacion": 215,
  "Operacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
  "CodigoIOE": "30468",
  "Url": "https://ine.es/dyngs/INEbase/operacion.htm?c=Estadistica_C\u0026cid=1254736176866\u0026idp=1254735573206",
  "Tablas": [
    {
      "IdTabla": 28194,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Sentencias firmes. Infracciones Penales, Penas y Medidas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28195,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Asuntos incoados. V\u00EDctimas y Personas Denunciadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28196,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Sentencias firmes. Personas Condenadas y Personas Absueltas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28198,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Asuntos incoados. Infracciones Penales y Medidas Cautelares",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28199,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Sentencias firmes. Infracciones Penales, Penas y Medidas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28217,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28227,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn edad y tipo de relaci\u00F3n con el denunciado",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28228,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn lugar de nacimiento y tipo de relaci\u00F3n con el denunciado",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28229,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn grupo de edad, lugar de nacimiento y tipo de relaci\u00F3n con el denunciado",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28231,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Distribuci\u00F3n porcentual del par v\u00EDctima/denunciado seg\u00FAn edades de ambos",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28232,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Distribuci\u00F3n porcentual del par v\u00EDctima/denunciado seg\u00FAn lugares de nacimiento de ambos ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28289,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28290,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28291,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn tipo de relaci\u00F3n con el denunciado",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28292,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Denunciados (con adopci\u00F3n de orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28293,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Denunciados (con adopci\u00F3n de orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28294,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28295,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Medidas cautelares dictadas sobre el denunciado seg\u00FAn tipo de medida",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28296,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn duraci\u00F3n del asunto",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28297,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Condenados en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28298,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Absueltos en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn edad y lugar de nacimiento ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2022-05-10T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28299,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28301,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre el condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y grupo de edad ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28302,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre el condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28303,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28305,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Condenados en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28306,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Condenados en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28307,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Absueltos en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn grupo de edad ",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2022-05-10T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28308,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Absueltos en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn lugar de nacimiento ",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2022-05-10T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28309,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28310,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre el condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo ",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28311,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28316,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Relaciones de las v\u00EDctimas con las personas denunciadas seg\u00FAn sexo y grupo de edad de la v\u00EDctima",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28317,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Distribuci\u00F3n porcentual del par v\u00EDctima/denunciado seg\u00FAn lugares de nacimiento de ambos ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28322,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y grupo de edad ",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28323,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28327,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28328,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Medidas cautelares dictadas sobre el denunciado seg\u00FAn tipo de medida",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28329,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "V\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo, grupo de edad y lugar de nacimiento ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28332,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Relaciones de las v\u00EDctimas con las personas denunciadas seg\u00FAn grupo de edad y lugar de nacimiento de la v\u00EDctima ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28333,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Relaciones de las v\u00EDctimas con las personas denunciadas seg\u00FAn sexo y lugar de nacimiento de la v\u00EDctima ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28334,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Distribuci\u00F3n porcentual del par v\u00EDctima/denunciado seg\u00FAn edades de ambos",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28335,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas a la persona denunciada seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n y sexo ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28336,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Medidas cautelares dictadas sobre la persona denunciada seg\u00FAn tipo de medida y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28338,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas denunciadas (con adopci\u00F3n de orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28339,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas denunciadas (con adopci\u00F3n de orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28340,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas denunciadas y v\u00EDctimas a la vez (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares)",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28341,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Relaciones v\u00EDctima/persona denunciada seg\u00FAn sexo de la v\u00EDctima ",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28391,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn duraci\u00F3n del asunto",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28392,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas condenadas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn sexo y edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28393,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas absueltas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn sexo, grupo de edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2022-05-10T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28394,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas a la persona condenada en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28395,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas a la persona condenada en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28396,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre el condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y grupo de edad ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28397,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre el condenado en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28398,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas condenadas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn sexo, grupo de edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28399,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas a la persona condenada en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28400,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre la persona condenada en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28401,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas condenadas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn sexo y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28402,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas condenadas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn sexo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28403,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas absueltas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2022-05-10T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28404,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas a la persona condenada en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 28405,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre la persona condenada en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34967,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Asuntos incoados. V\u00EDctimas, Personas Denunciadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34968,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Asuntos incoados. Infracciones Penales y Medidas Cautelares",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34969,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Sentencias firmes. Personas Condenadas y Personas Absueltas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34970,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34971,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34972,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Medidas cautelares dictadas sobre el denunciado seg\u00FAn tipo de medida y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34973,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Medidas cautelares dictadas sobre el denunciado seg\u00FAn tipo de medida y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34978,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34979,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34980,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Medidas cautelares dictadas sobre el denunciado seg\u00FAn tipo de medida y grupo de edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34981,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Medidas cautelares dictadas sobre el denunciado seg\u00FAn tipo de medida y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34983,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas denunciadas (con adopci\u00F3n de orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34984,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas denunciadas (con adopci\u00F3n de orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo, grupo de edad y lugar de nacimiento ",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 34985,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas denunciadas y v\u00EDctimas a la vez (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo, grupo de edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 36151,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Denunciados (con adopci\u00F3n de orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49105,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Sentencias firmes. Personas Condenadas y Personas Absueltas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49117,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn duraci\u00F3n del asunto",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49118,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Condenados en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 49120,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Asuntos incoados. V\u00EDctimas y Personas Denunciadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59068,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Menores v\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y edad",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59069,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Menores v\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59070,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Menores v\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn edad y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59073,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Menores v\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn tipo de relaci\u00F3n con el denunciado y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59147,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Menores v\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-07T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 75265,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Asuntos incoados. V\u00EDctimas, Personas Denunciadas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76214,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Menores v\u00EDctimas (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares) seg\u00FAn sexo y lugar de nacimiento",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2022",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76215,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76216,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Relaciones v\u00EDctima/persona denunciada seg\u00FAn sexo de la v\u00EDctima ",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76217,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Penas y medidas dictadas sobre la persona condenada en asuntos con sentencia firme seg\u00FAn tipo y sexo",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76218,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Sentencias firmes. Personas Condenadas y Personas Absueltas",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2015",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76219,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Personas denunciadas y v\u00EDctimas a la vez (con orden de protecci\u00F3n o medidas cautelares)",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 76220,
      "CodigoOperacion": "VGD",
      "Tabla": "Infracciones penales imputadas al denunciado seg\u00FAn tipo de infracci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Violencia Dom\u00E9stica y Violencia de G\u00E9nero",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2013-05-27T09:00:00"
    }
  ]
}