{
  "CodigoOperacion": "IPVA",
  "IdOperacion": 432,
  "Operacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
  "CodigoIOE": "",
  "Url": null,
  "Tablas": [
    {
      "IdTabla": 50015,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones nacionales por comunidad aut\u00F3noma",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50016,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones nacionales por provincia",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-PROV_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 50083,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones nacionales por municipio",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-MUN_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59004,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales y por comunidades aut\u00F3nomas: general y por antig\u00FCedad de contrato",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2021",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59005,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales: general y por antig\u00FCedad de contrato",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2021",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59008,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones nacionales por antig\u00FCedad de contrato",
      "CodigoTabla": "2015_NAC_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2021",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59009,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones en cada comunidad aut\u00F3noma por antig\u00FCedad de contrato",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2021",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59010,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones provinciales por antig\u00FCedad de contrato",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-PROV_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2021",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59056,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales y por comunidades aut\u00F3nomas: general y por tipo de edificaci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59057,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices nacionales y por comunidades aut\u00F3nomas: general y por tama\u00F1o de la vivienda",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-CCAA",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59058,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales: general y por tipo de edificaci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59059,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices provinciales: general y por tama\u00F1o de la vivienda",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-PROV",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59060,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices por municipio (municipios mayores de 10.000 habitantes)",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-MUN",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59061,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "\u00CDndices por distritos de municipios capitales de provincia",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-DIST",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59062,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones nacionales por tipo de edificaci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "2015_NAC_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59063,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones nacionales por tama\u00F1o de la vivienda",
      "CodigoTabla": "2015_NAC_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59064,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones en cada comunidad aut\u00F3noma por tipo de edificaci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59065,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones en cada comunidad aut\u00F3noma por tama\u00F1o de la vivienda",
      "CodigoTabla": "2015_NAC-CCAA_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59066,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones provinciales por tipo de edificaci\u00F3n",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 59067,
      "CodigoOperacion": "IPVA",
      "Tabla": "Ponderaciones provinciales por tama\u00F1o de la vivienda",
      "CodigoTabla": "NAC-PROV_P",
      "Publicacion": "\u00CDndice de Precios de Vivienda en Alquiler",
      "AnyoInicial": "2012",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2025-05-13T08:00:00"
    }
  ]
}