{
  "CodigoOperacion": "EMLG",
  "IdOperacion": 234,
  "Operacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
  "CodigoIOE": "30209",
  "Url": "https://ine.es/dyngs/INEbase/operacion.htm?c=Estadistica_C\u0026cid=1254736176909\u0026idp=1254735976597",
  "Tablas": [
    {
      "IdTabla": 13534,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por sexo, grupo de edad y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13536,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasas de actividad por sexo, grupo de edad y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13537,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por comunidad aut\u00F3noma, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13538,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por comunidad aut\u00F3noma, ubicaci\u00F3n del municipio de residencia anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC-CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13539,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasas de actividad por comunidad aut\u00F3noma, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13540,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por nacionalidad, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13541,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por lugar de nacimiento, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13542,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2000), sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Hasta 2013",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2016-11-30T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13543,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2014), sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Desde 2014",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13544,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados seg\u00FAn cursen o no estudios, por sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13545,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por situaci\u00F3n profesional, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13546,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por grandes grupos de ocupaci\u00F3n (CNO-94)  y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Hasta 2010",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2016-11-30T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13547,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por grandes grupos de ocupaci\u00F3n ( CNO-11)  y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio.Desde 2011",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2011",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13548,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por sectores de actividad y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13549,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por lugar de trabajo, residencia y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13550,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por tiempo que llevan trabajando en el empleo actual y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13551,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por ubicaci\u00F3n del municipio de residencia anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13552,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por tipo de h\u00E1bitat anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13553,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por ubicaci\u00F3n del municipio de nacimiento y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13554,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Asalariados por tipo de contrato y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13555,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Asalariados por tipo de jornada laboral y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13556,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por sexo, grupo de edad y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13557,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por nacionalidad, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13558,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por lugar de nacimiento, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13559,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por sexo, nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2000) y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Hasta 2013",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2016-11-30T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13560,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2014), sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Desde 2014",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13561,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados seg\u00FAn cursen o no estudios, por sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13562,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por tiempo de b\u00FAsqueda de empleo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13563,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por ubicaci\u00F3n del municipio de residencia anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13564,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por tipo de h\u00E1bitat anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13565,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por ubicaci\u00F3n del municipio de nacimiento y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13566,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados que han trabajado anteriormente, por tiempo desde que dejaron el \u00FAltimo empleo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13567,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de actividad por sexo, nacionalidad y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13568,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de actividad por sexo, nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2000) y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Hasta 2013",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2016-11-30T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13569,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de actividad por ubicaci\u00F3n del municipio de residencia anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13570,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de actividad por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2014), sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Desde 2014",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13571,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de actividad por tipo de h\u00E1bitat anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13572,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de actividad por ubicaci\u00F3n del municipio de nacimiento y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13573,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasas de paro por sexo, grupo de edad y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13574,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de paro por sexo, nacionalidad y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13575,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de paro por sexo, nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2000) y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Hasta 2013",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2016-11-30T10:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13576,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de paro por nivel de formaci\u00F3n alcanzado (CNED-2014), sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio. Desde 2014",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2014",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13577,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de paro por ubicaci\u00F3n del municipio de residencia anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13578,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de paro por tipo de h\u00E1bitat anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13579,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasa de paro por ubicaci\u00F3n del municipio de nacimiento y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "NAC",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13580,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Ocupados por comunidad aut\u00F3noma, ubicaci\u00F3n del municipio de residencia anterior y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13581,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Parados por comunidad aut\u00F3noma, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    },
    {
      "IdTabla": 13582,
      "CodigoOperacion": "EMLG",
      "Tabla": "Tasas de paro por comunidad aut\u00F3noma, sexo y seg\u00FAn el tiempo de residencia en el municipio",
      "CodigoTabla": "CCAA",
      "Publicacion": "Estad\u00EDstica de Movilidad Laboral y Geogr\u00E1fica",
      "AnyoInicial": "2010",
      "PeriodoInicial": "A\u00F1o",
      "UltimaModificacion": "2023-09-22T09:00:00"
    }
  ]
}